[{"qid": "inter_ua_1", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是拖雷的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_2", "question": "在曾经担任过东帝汶的行政首脑的人中，谁是豪尔赫·亚历山德里的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_3", "question": "在曾经担任过瓦隆大区的行政首脑的人中，谁是爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_4", "question": "在曾经担任过瑞士的行政首脑的人中，谁是拉美西斯四世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_5", "question": "在曾经担任过乍得的行政首脑的人中，谁是拉美西斯八世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_6", "question": "在曾经担任过匈牙利的行政首脑的人中，谁是拉美西斯六世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_7", "question": "在曾经担任过丹麦的行政首脑的人中，谁是爱德华·爱因斯坦的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_8", "question": "在曾经担任过梅赫伦的行政首脑的人中，谁是尤金·卓别林的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_9", "question": "在曾经担任过沃昂沃兰的行政首脑的人中，谁是英迪拉·甘地的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_10", "question": "在曾经担任过荷兰的行政首脑的人中，谁是佩德罗·蒙特·蒙特的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_11", "question": "在曾经担任过波城的行政首脑的人中，谁是雅可夫·朱加什维利的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_12", "question": "在曾经担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国的行政首脑的人中，谁是拉姆达斯·甘地的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_13", "question": "在曾经担任过通厄伦的行政首脑的人中，谁是戈尔迪安二世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_14", "question": "在曾经担任过孟加拉国的行政首脑的人中，谁是哈德良的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_15", "question": "在曾经担任过Drees I 、(II)的行政首脑的人中，谁是玛丽亚二世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_16", "question": "在曾经担任过伏思达第一内阁的行政首脑的人中，谁是斯维特兰娜·阿利卢耶娃的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_17", "question": "在曾经担任过民主联邦南斯拉夫的行政首脑的人中，谁是图拉真的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_18", "question": "在曾经担任过巴西的行政首脑的人中，谁是罗慕卢斯的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_19", "question": "在曾经担任过康布雷的行政首脑的人中，谁是弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_20", "question": "在曾经担任过斯洛伐克的行政首脑的人中，谁是芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_21", "question": "在曾经担任过新加坡的行政首脑的人中，谁是托勒密九世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_22", "question": "在曾经担任过土耳其的行政首脑的人中，谁是托勒密十世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_23", "question": "在曾经担任过基辅的行政首脑的人中，谁是托勒密八世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_24", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人中，谁是诺诺·艾奎诺的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_25", "question": "在曾经担任过米兰达州的行政首脑的人中，谁是耶稣的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_26", "question": "在曾经担任过比利亚瓦连特的行政首脑的人中，谁是安妮·弗兰克的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_27", "question": "在曾经担任过波兰的行政首脑的人中，谁是巴特·辛普森的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_28", "question": "在曾经担任过南苏丹的行政首脑的人中，谁是提姆·柏纳-李的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_29", "question": "在曾经担任过杜拜的行政首脑的人中，谁是克娄巴特拉三世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_30", "question": "在曾经担任过印度的行政首脑的人中，谁是贝勒尼基四世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_31", "question": "在曾经担任过Drees II 、(III)的行政首脑的人中，谁是托勒密四世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_32", "question": "在曾经担任过德里斯-范谢克的行政首脑的人中，谁是托勒密十二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_33", "question": "在曾经担任过第15届的行政首脑的人中，谁是托勒密七世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_34", "question": "在曾经担任过白高敦内阁的行政首脑的人中，谁是托勒密五世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_35", "question": "在曾经担任过Drees III 、(IV)的行政首脑的人中，谁是阿尔西诺伊三世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_36", "question": "在曾经担任过迪拜酋长国的行政首脑的人中，谁是保罗一世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_37", "question": "在曾经担任过西里西亚诸公国的行政首脑的人中，谁是玛戈·法兰克的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_38", "question": "在曾经担任过巴伐利亚州的行政首脑的人中，谁是莉萨·辛普森的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_39", "question": "在曾经担任过纽约州的行政首脑的人中，谁是克丽奥佩脱拉四世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_40", "question": "在曾经担任过西西里岛的行政首脑的人中，谁是托勒密十一世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_41", "question": "在曾经担任过圣文森特和格林纳丁斯的行政首脑的人中，谁与大茱莉亚结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_42", "question": "在曾经担任过国家人民军的行政首脑的人中，谁与安·德鲁彦结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_43", "question": "在曾经担任过埃罗内阁的行政首脑的人中，谁与米歇尔·奥巴马结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_44", "question": "在曾经担任过第28届加拿大内阁的行政首脑的人中，谁与希拉里·克林顿结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_45", "question": "在曾经担任过东德的行政首脑的人中，谁与保拉结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_46", "question": "在曾经担任过萨摩亚的行政首脑的人中，谁与克娄巴特拉二世结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_47", "question": "在曾经担任过汶莱的行政首脑的人中，谁与米列娃·马利奇结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_48", "question": "在曾经担任过圣卢西亚的行政首脑的人中，谁与伊迪丝·托尔金结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_49", "question": "在曾经担任过阿拉伯联合酋长国的行政首脑的人中，谁与宝莲·高黛结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_50", "question": "在曾经担任过魏玛共和国的行政首脑的人中，谁与娜德斯达·克鲁普斯卡娅结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_51", "question": "在曾经担任过第二次沃伊斯拉夫·科什图尼察内阁的行政首脑的人中，谁与提庇留结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_52", "question": "在曾经担任过圣克鲁斯德韦萨纳的行政首脑的人中，谁与洛特·乌布利希结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_53", "question": "在曾经担任过戈培尔内阁的行政首脑的人中，谁与格赖茨的赫尔米内·罗伊斯结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_54", "question": "在曾经担任过彼得·内恰斯内阁的行政首脑的人中，谁与路易八世结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_55", "question": "在曾经担任过尼加拉瓜的行政首脑的人中，谁与卡拉·布鲁尼结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_56", "question": "在曾经担任过第2届萨尔蒙德政府的行政首脑的人中，谁与托勒密十三世结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_57", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人中，谁与托勒密十四世结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_58", "question": "在曾经担任过阿尔哈维的行政首脑的人中，谁与明娜·普拉纳结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_59", "question": "在曾经担任过民主柬埔寨的行政首脑的人中，谁与科西玛·瓦格纳结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_60", "question": "在曾经担任过孔雀王朝的行政首脑的人中，谁与康丝坦兹·莫札特结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_61", "question": "在曾经担任过弗沃达瓦的行政首脑的人中，谁也担任过美国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_62", "question": "在曾经担任过北德意志邦联的行政首脑的人中，谁也担任过挪威的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_63", "question": "在曾经担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁也担任过加拿大的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_64", "question": "在曾经担任过阿霍内阁的行政首脑的人中，谁也担任过西班牙的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_65", "question": "在曾经担任过阿富汗临时政府的行政首脑的人中，谁也担任过奥地利的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_66", "question": "在曾经担任过墨索里尼内阁的行政首脑的人中，谁也担任过苏格兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_67", "question": "在曾经担任过第一次沃伊斯拉夫·科什图尼察内阁的行政首脑的人中，谁也担任过英格兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_68", "question": "在曾经担任过利波宁第二届内阁的行政首脑的人中，谁也担任过比利时的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_69", "question": "在曾经担任过多米尼克的行政首脑的人中，谁也担任过纳粹德国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_70", "question": "在曾经担任过以色列的行政首脑的人中，谁也担任过荷兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_71", "question": "在曾经担任过利波宁第一届内阁的行政首脑的人中，谁也担任过爱尔兰共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_72", "question": "在曾经担任过以色列临时政府的行政首脑的人中，谁也担任过老挝的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_73", "question": "在曾经担任过第一届以色列政府的行政首脑的人中，谁也担任过瑞典的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_74", "question": "在曾经担任过以色列第3届政府的行政首脑的人中，谁也担任过威尔斯的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_75", "question": "在曾经担任过以色列第7届政府的行政首脑的人中，谁也担任过格陵兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_76", "question": "在曾经担任过以色列第2届政府的行政首脑的人中，谁也担任过阿育王的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_77", "question": "在曾经担任过第一次瓦尔斯政府的行政首脑的人中，谁也担任过德国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_78", "question": "在曾经担任过第二次瓦尔斯政府的行政首脑的人中，谁也担任过瑞士的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_79", "question": "在曾经担任过第三次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁也担任过俄罗斯的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_80", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁也担任过肯尼亚的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_81", "question": "在曾经担任过第一届梅杰内阁的行政首脑的人中，谁是阿图罗·亚历山德里·帕尔马的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_82", "question": "在曾经担任过西罗讷城市圈公共社区的行政首脑的人中，谁是涅尔瓦的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_83", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人中，谁是圣母玛利亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_84", "question": "在曾经担任过魏森堡-贡岑豪森县的行政首脑的人中，谁是西班牙的卡洛塔·若阿金娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_85", "question": "在曾经担任过以色列第27届政府的行政首脑的人中，谁是克捷万·格拉泽的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_86", "question": "在曾经担任过以色列第32届政府的行政首脑的人中，谁是朱庇特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_87", "question": "在曾经担任过挪威工商联合会的行政首脑的人中，谁是弗朗西斯科·安东尼奥·平托的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_88", "question": "在曾经担任过长崎县的行政首脑的人中，谁是贾瓦哈拉尔·尼赫鲁的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_89", "question": "在曾经担任过第二次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是凯撒的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_90", "question": "在曾经担任过第一届施罗德内阁的行政首脑的人中，谁是马尔库斯·奥列里乌斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_91", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是乔治·赫伯特·沃克·布什的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_92", "question": "在曾经担任过李克强政府的行政首脑的人中，谁是图拉真的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_93", "question": "在曾经担任过厄立特里亚的行政首脑的人中，谁是克劳狄一世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_94", "question": "在曾经担任过银河帝国的行政首脑的人中，谁是哈德良的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_95", "question": "在曾经担任过岩手县的行政首脑的人中，谁是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_96", "question": "在曾经担任过加蓬的行政首脑的人中，谁是托勒密十二世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_97", "question": "在曾经担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人中，谁是腓特烈三世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_98", "question": "在曾经担任过苏维埃俄国的行政首脑的人中，谁是戈尔迪安二世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_99", "question": "在曾经担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人中，谁是玛尔斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_100", "question": "在曾经担任过拿破仑第二次政府的行政首脑的人中，谁是卢基乌斯·埃米利乌斯·保卢斯·马其顿尼库斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_101", "question": "在曾经担任过丹麦王国的行政首脑的人中，谁是银河系漫游指南系列的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_102", "question": "在曾经担任过德国的行政首脑的人中，谁是生命、宇宙及万事万物的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_103", "question": "在曾经担任过俄罗斯共和国的行政首脑的人中，谁是大部无害的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_104", "question": "在曾经担任过巴黎第七区的行政首脑的人中，谁是无畏的希望的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_105", "question": "在曾经担任过第二次马卓安内阁的行政首脑的人中，谁是第13535号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_106", "question": "在曾经担任过波城-贝阿恩-比利牛斯城市圈公共社区的行政首脑的人中，谁是第13526号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_107", "question": "在曾经担任过贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是银河系漫游指南的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_108", "question": "在曾经担任过卡拉汉内阁的行政首脑的人中，谁是盖兹堡演说的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_109", "question": "在曾经担任过第二次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是银河便车指南第三至第六阶段的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_110", "question": "在曾经担任过习近平体制的行政首脑的人中，谁是Dirk Gently's Holistic Detective Agency的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_111", "question": "在曾经担任过荷兰王国的行政首脑的人中，谁是宇宙尽头的餐厅的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_112", "question": "在曾经担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人中，谁是Liff的意义的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_113", "question": "在曾经担任过奥布泰尔的行政首脑的人中，谁是铁达尼号星舰的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_114", "question": "在曾经担任过托宁-施密特内阁的行政首脑的人中，谁是最后一眼的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_115", "question": "在曾经担任过苏台德兰帝国大区的行政首脑的人中，谁是掰掰，谢谢你们的鱼啦的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_116", "question": "在曾经担任过印度联邦的行政首脑的人中，谁是我父亲的梦想：种族和继承的故事的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_117", "question": "在曾经担任过卡梅伦内阁的行政首脑的人中，谁是谷歌翻译的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_118", "question": "在曾经担任过纳希切万自治共和国的行政首脑的人中，谁是乔治·华盛顿的告别演讲的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_119", "question": "在曾经担任过以色列第17届政府的行政首脑的人中，谁是Un cheval dans la salle de bains的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_120", "question": "在曾经担任过以色列第25届政府的行政首脑的人中，谁是Google Patents的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_121", "question": "在曾经担任过第二届哈达内阁的行政首脑的人中，谁是海扁王的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_122", "question": "在曾经担任过以色列第10届政府的行政首脑的人中，谁是摩登时代的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_123", "question": "在曾经担任过以色列第33届政府的行政首脑的人中，谁是双峰的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_124", "question": "在曾经担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的行政首脑的人中，谁是绝命毒师的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_125", "question": "在曾经担任过以色列第16届政府的行政首脑的人中，谁是大独裁者的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_126", "question": "在曾经担任过菅内阁的行政首脑的人中，谁是索拉里斯星的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_127", "question": "在曾经担任过菅内阁的行政首脑的人中，谁是8½的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_128", "question": "在曾经担任过伊沃·萨纳德第一任内阁的行政首脑的人中，谁是卖艺春秋的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_129", "question": "在曾经担任过第1届萨尔蒙德政府的行政首脑的人中，谁是发条橘子的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_130", "question": "在曾经担任过奥斯曼波斯尼亚和黑塞哥维那的行政首脑的人中，谁是闪灵的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_131", "question": "在曾经担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是大路的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_132", "question": "在曾经担任过弗朗索瓦·博诺的行政首脑的人中，谁是骗子的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_133", "question": "在曾经担任过弗伦斯堡政府的行政首脑的人中，谁是卡比莉亚之夜的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_134", "question": "在曾经担任过俄国临时政府的行政首脑的人中，谁是牺牲的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_135", "question": "在曾经担任过巴林的行政首脑的人中，谁是差利误中美人计的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_136", "question": "在曾经担任过菅内阁的行政首脑的人中，谁是2001太空漫游的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_137", "question": "在曾经担任过伊沃·萨纳德第二任内阁的行政首脑的人中，谁是橡皮头的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_138", "question": "在曾经担任过赖因费尔特内阁的行政首脑的人中，谁是大开眼戒的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_139", "question": "在曾经担任过以色列第36届政府的行政首脑的人中，谁是金甲部队的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_140", "question": "在曾经担任过以色列第三十五届政府的行政首脑的人中，谁是潜行者的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_141", "question": "在曾经担任过第二次山本内阁的行政首脑的人中，谁是刺客联盟的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_142", "question": "在曾经担任过第二次陆克文内阁的行政首脑的人中，谁是海扁王的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_143", "question": "在曾经担任过第2次曼莫汉·辛格内阁的行政首脑的人中，谁是双峰的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_144", "question": "在曾经担任过第一次山本内阁的行政首脑的人中，谁是摩登时代的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_145", "question": "在曾经担任过第三十四任以色列政府的行政首脑的人中，谁是哈比人 (1977年动画)的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_146", "question": "在曾经担任过以色列第9届政府的行政首脑的人中，谁是2001太空漫游的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_147", "question": "在曾经担任过第2次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是橡皮头的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_148", "question": "在曾经担任过第二次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是索拉里斯星的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_149", "question": "在曾经担任过第2次拉吉夫·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是发条橘子的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_150", "question": "在曾经担任过第1次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是绝命毒师的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_151", "question": "在曾经担任过第3次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是闪灵的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_152", "question": "在曾经担任过第三次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是霍比特人：意外旅程的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_153", "question": "在曾经担任过银河共和国的行政首脑的人中，谁是寻子遇仙记的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_154", "question": "在曾经担任过拜齐区的行政首脑的人中，谁是指环王的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_155", "question": "在曾经担任过天主教乌赫尔教区的行政首脑的人中，谁是马克白的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_156", "question": "在曾经担任过野田内阁的行政首脑的人中，谁是Fun in Acapulco (专辑)的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_157", "question": "在曾经担任过野田内阁的行政首脑的人中，谁是法斯塔夫的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_158", "question": "在曾经担任过史托腾伯格第二内阁的行政首脑的人中，谁是指环王：护戒使者的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_159", "question": "在曾经担任过甘迪勒内阁的行政首脑的人中，谁是警察智斗外星人的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_160", "question": "在曾经担任过以色列第8届政府的行政首脑的人中，谁是金甲部队的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_161", "question": "在曾经担任过以色列第15届政府的行政首脑的人中，谁是魔笛的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_162", "question": "在曾经担任过第一届哈达内阁的行政首脑的人中，谁是阿斯卡尼俄斯在阿尔巴的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_163", "question": "在曾经担任过以色列第14届政府的行政首脑的人中，谁是依多美尼欧的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_164", "question": "在曾经担任过梅拉的行政首脑的人中，谁是第13号小夜曲 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_165", "question": "在曾经担任过以色列第4届政府的行政首脑的人中，谁是本都王米特里达梯的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_166", "question": "在曾经担任过第1次曼莫汉·辛格内阁的行政首脑的人中，谁是春情万种女唐璜的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_167", "question": "在曾经担任过梅嫩区的行政首脑的人中，谁是新创世纪的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_168", "question": "在曾经担任过第四次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是假扮园丁的姑娘的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_169", "question": "在曾经担任过第4次尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是巴斯蒂安与巴斯蒂妮的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_170", "question": "在曾经担任过第3次尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是霹雳煞的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_171", "question": "在曾经担任过蒙蒂内阁的行政首脑的人中，谁是魔笛的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_172", "question": "在曾经担任过席林根的行政首脑的人中，谁是第10号钢琴奏鸣曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_173", "question": "在曾经担任过委内瑞拉的行政首脑的人中，谁是弦乐四重奏第14号（莫扎特）的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_174", "question": "在曾经担任过沃西切赫·格罗霍夫斯基的行政首脑的人中，谁是第1号长笛四重奏的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_175", "question": "在曾经担任过日本的行政首脑的人中，谁是第1号弦乐四重奏 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_176", "question": "在曾经担任过梅克伦堡－前波美拉尼亚的行政首脑的人中，谁是第六号弦乐五重奏的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_177", "question": "在曾经担任过萨克森-安哈尔特州的行政首脑的人中，谁是第1号钢琴四重奏 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_178", "question": "在曾经担任过伦敦的行政首脑的人中，谁是普鲁士四重奏的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_179", "question": "在曾经担任过康乃狄克州的行政首脑的人中，谁是阿玛迪斯的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_180", "question": "在曾经担任过第一次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是第11号钢琴奏鸣曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_181", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是格林童话的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_182", "question": "在曾经担任过加纳的行政首脑的人中，谁是红旗报的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_183", "question": "在曾经担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人中，谁是普通语言学教程的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_184", "question": "在曾经担任过丘吉尔战时内阁的行政首脑的人中，谁是美国联邦最高法院判例报告的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_185", "question": "在曾经担任过第一任尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是莱茵报的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_186", "question": "在曾经担任过弗里斯兰省的行政首脑的人中，谁是同时代人的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_187", "question": "在曾经担任过莱茵兰-普法尔茨的行政首脑的人中，谁是罗德岛之围的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_188", "question": "在曾经担任过维罗纳的行政首脑的人中，谁是英卡特百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_189", "question": "在曾经担任过第二次莫迪内阁的行政首脑的人中，谁是火星报的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_190", "question": "在曾经担任过第三次图斯克内阁的行政首脑的人中，谁是变形记的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_191", "question": "在曾经担任过澳大利亚的行政首脑的人中，谁是电脑科学逻辑方法期刊的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_192", "question": "在曾经担任过比尔肯海德的行政首脑的人中，谁是合作的艺术：献给杰弗瑞 汤金的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_193", "question": "在曾经担任过捷克斯洛伐克的行政首脑的人中，谁是尚书的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_194", "question": "在曾经担任过莱尔县的行政首脑的人中，谁是献给妻子的笔记本的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_195", "question": "在曾经担任过滨海夏朗德省的行政首脑的人中，谁是家喻户晓的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_196", "question": "在曾经担任过乌尔姆的行政首脑的人中，谁是德铁世界的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_197", "question": "在曾经担任过巴登-符腾堡的行政首脑的人中，谁是兹那耶的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_198", "question": "在曾经担任过圣彼得堡的行政首脑的人中，谁是托雷多星历表的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_199", "question": "在曾经担任过安特卫普的行政首脑的人中，谁是游美同学录的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_200", "question": "在曾经担任过列日省的行政首脑的人中，谁是游美同学录的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_201", "question": "在曾经担任过第三次李显龙内阁的行政首脑的人中，谁是阿尔伯特·爱因斯坦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_202", "question": "在曾经担任过以色列第21届政府的行政首脑的人中，谁是马克斯·列夫琴的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_203", "question": "在曾经担任过盈拉·钦那瓦内阁的行政首脑的人中，谁是约书亚·布洛赫的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_204", "question": "在曾经担任过新加坡总理公署的行政首脑的人中，谁是维利·勃兰特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_205", "question": "在曾经担任过第二次李显龙内阁的行政首脑的人中，谁是托马斯·品钦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_206", "question": "在曾经担任过容克-波尔弗联盟的行政首脑的人中，谁是贡查洛·希梅内兹·德·奎萨达的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_207", "question": "在曾经担任过以色列第37届政府的行政首脑的人中，谁是纪怀新的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_208", "question": "在曾经担任过以色列第38届内阁的行政首脑的人中，谁是艾曼纽尔·莫格奈特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_209", "question": "在曾经担任过卡泰宁内阁的行政首脑的人中，谁是雷蒙德·库茨魏尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_210", "question": "在曾经担任过第二届阿扎罗夫政府的行政首脑的人中，谁是汤玛斯·布什内尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_211", "question": "在曾经担任过第19届的行政首脑的人中，谁是苏珊·兰朵的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_212", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是梅丽莎·梅尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_213", "question": "在曾经担任过第三次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是胡迪·艾伦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_214", "question": "在曾经担任过第2次尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是罗勃·派克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_215", "question": "在曾经担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人中，谁是安迪·赫兹菲尔德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_216", "question": "在曾经担任过第1次莫迪内阁的行政首脑的人中，谁是雅各布·莫雷诺的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_217", "question": "在曾经担任过金马伦第二政府内阁的行政首脑的人中，谁是马克思·马古列斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_218", "question": "在曾经担任过爱沙尼亚苏维埃社会主义共和国的行政首脑的人中，谁是杰夫·迪恩的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_219", "question": "在曾经担任过魏斯瓦塞尔的行政首脑的人中，谁是吉尔·哈泽贝克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_220", "question": "在曾经担任过印度尼西亚的行政首脑的人中，谁是本·劳里的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_221", "question": "在曾经担任过德属西南非洲的行政首脑的人中，谁是Google+的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_222", "question": "在曾经担任过杨文鼎的行政首脑的人中，谁是联合国的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_223", "question": "在曾经担任过阿尔巴尼亚民主政府的行政首脑的人中，谁是维基百科的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_224", "question": "在曾经担任过第一秩序的行政首脑的人中，谁是维基解密的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_225", "question": "在曾经担任过喀山的行政首脑的人中，谁是团结工联的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_226", "question": "在曾经担任过内卡尔-奥登瓦尔德县的行政首脑的人中，谁是欧洲联盟的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_227", "question": "在曾经担任过沃尔姆斯的行政首脑的人中，谁是维基教科书的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_228", "question": "在曾经担任过阿东尼斯·萨马拉斯内阁的行政首脑的人中，谁是维基词典的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_229", "question": "在曾经担任过容克-阿瑟伯恩联盟的行政首脑的人中，谁是维基共享资源的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_230", "question": "在曾经担任过野田内阁 (第1次改造)的行政首脑的人中，谁是维基语录的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_231", "question": "在曾经担任过第三十一届爱尔兰众议院政府的行政首脑的人中，谁是南方共同市场的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_232", "question": "在曾经担任过第一届的行政首脑的人中，谁是维基媒体基金会的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_233", "question": "在曾经担任过野田内阁 (第3次改造)的行政首脑的人中，谁是荷兰铁路的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_234", "question": "在曾经担任过大阪府的行政首脑的人中，谁是匹兹堡的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_235", "question": "在曾经担任过海参崴的行政首脑的人中，谁是维基新闻的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_236", "question": "在曾经担任过特伦蒂诺-上阿迪杰的行政首脑的人中，谁是基督教的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_237", "question": "在曾经担任过贝加莫的行政首脑的人中，谁是阿拉伯国家联盟的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_238", "question": "在曾经担任过伊拉克的行政首脑的人中，谁是法国荣誉军团勋章的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_239", "question": "在曾经担任过萨克森自由州的行政首脑的人中，谁是万维网联盟的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_240", "question": "在曾经担任过多伦多的行政首脑的人中，谁是彭博有限合伙企业的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_241", "question": "在曾经担任过根特的行政首脑的人中，谁是科伦拜校园事件的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_242", "question": "在曾经担任过奥朗日的行政首脑的人中，谁是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_243", "question": "在曾经担任过耶路撒冷穆塔萨勒夫的行政首脑的人中，谁是老爸老妈的浪漫史的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_244", "question": "在曾经担任过卡拉布里亚大区的行政首脑的人中，谁是「法」妻的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_245", "question": "在曾经担任过费嫩达尔的行政首脑的人中，谁是关键投票的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_246", "question": "在曾经担任过明斯特的行政首脑的人中，谁是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_247", "question": "在曾经担任过阿布扎比的行政首脑的人中，谁是奥林匹亚的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_248", "question": "在曾经担任过不来梅哈芬的行政首脑的人中，谁是墨索里尼的末日的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_249", "question": "在曾经担任过第四次吕特内阁的行政首脑的人中，谁是雷蒙·斯尼奇的不幸历险的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_250", "question": "在曾经担任过第四届奥班政府的行政首脑的人中，谁是战略迷魂的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_251", "question": "在曾经担任过利古里亚的行政首脑的人中，谁是变色龙的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_252", "question": "在曾经担任过安德纳赫的行政首脑的人中，谁是天堂之囚的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_253", "question": "在曾经担任过新墨西哥州的行政首脑的人中，谁是永远的犹太人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_254", "question": "在曾经担任过乌姆盖万酋长国的行政首脑的人中，谁是猎鹿人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_255", "question": "在曾经担任过阿布鲁佐的行政首脑的人中，谁是克蓝玛对克蓝玛的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_256", "question": "在曾经担任过布雷根茨的行政首脑的人中，谁是刺杀尼克森的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_257", "question": "在曾经担任过坎佩尔的行政首脑的人中，谁是九一一事件簿的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_258", "question": "在曾经担任过弗留利-威尼斯朱利亚的行政首脑的人中，谁是那年我二十岁的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_259", "question": "在曾经担任过文茨皮尔斯的行政首脑的人中，谁是春满众香国的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_260", "question": "在曾经担任过莫城的行政首脑的人中，谁是监狱摇滚的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_261", "question": "在曾经担任过捷克全国委员会的行政首脑的人中，谁是埃拉伽巴路斯的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_262", "question": "在曾经担任过育空的行政首脑的人中，谁是提图斯的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_263", "question": "在曾经担任过马尔蒂内斯的行政首脑的人中，谁是托勒密九世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_264", "question": "在曾经担任过代尼戈莫杜区的行政首脑的人中，谁是托勒密十世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_265", "question": "在曾经担任过莫城地区城市圈公共社区的行政首脑的人中，谁是约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_266", "question": "在曾经担任过让-皮埃尔·拉法兰内阁第三阶段的行政首脑的人中，谁是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_267", "question": "在曾经担任过Gries am Brenner的行政首脑的人中，谁是卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_268", "question": "在曾经担任过阿尔察赫共和国的行政首脑的人中，谁是公义者雅各的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_269", "question": "在曾经担任过币原内阁的行政首脑的人中，谁是托勒密六世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_270", "question": "在曾经担任过滨海阿尔卑斯省的行政首脑的人中，谁是图密善的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_271", "question": "在曾经担任过第20届的行政首脑的人中，谁是克丽奥佩脱拉四世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_272", "question": "在曾经担任过以色列第26届政府的行政首脑的人中，谁是查理一世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_273", "question": "在曾经担任过第三次吕特内阁的行政首脑的人中，谁是埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_274", "question": "在曾经担任过贝尔吉施格拉德巴赫的行政首脑的人中，谁是贝勒尼基四世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_275", "question": "在曾经担任过巴斯克自治区的行政首脑的人中，谁是宝拉·希特勒的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_276", "question": "在曾经担任过石勒苏益格的行政首脑的人中，谁是玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_277", "question": "在曾经担任过德国联邦卫生部的行政首脑的人中，谁是路易·波拿巴的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_278", "question": "在曾经担任过格赖茨县的行政首脑的人中，谁是安条克四世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_279", "question": "在曾经担任过萨克森施韦茨-东厄尔士山县的行政首脑的人中，谁是波利娜·波拿巴的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_280", "question": "在曾经担任过爱尔福特区的行政首脑的人中，谁是塞琉古三世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_281", "question": "谁是博杜安一世的兄弟姊妹，同时也是康茂德的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_282", "question": "谁是帕梅拉·斯普林斯廷的兄弟姊妹，同时也是卡拉卡拉的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_283", "question": "谁是贝克尔·本·拉登的兄弟姊妹，同时也是拿破仑二世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_284", "question": "谁是尼禄·凯撒的兄弟姊妹，同时也是塞提一世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_285", "question": "谁是亚历山大·塞维鲁的兄弟姊妹，同时也是提庇留的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_286", "question": "谁是日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的兄弟姊妹，同时也是提图斯的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_287", "question": "谁是塞普提米乌斯·盖塔的兄弟姊妹，同时也是尼禄的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_288", "question": "谁是蒂卡姆西的兄弟姊妹，同时也是恺撒里昂的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_289", "question": "谁是昆图斯的兄弟姊妹，同时也是约翰·克里斯托弗·弗里德里希·巴赫的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_290", "question": "谁是卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯的兄弟姊妹，同时也是热努阿利亚公主的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_291", "question": "谁是岸本圣史的兄弟姊妹，同时也是巴西公主玛丽亚·阿梅利亚的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_292", "question": "谁是小阿格里皮娜的兄弟姊妹，同时也是弗朗西丝卡公主 (巴西)的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_293", "question": "谁是伊莎贝尔·玛丽亚公主的兄弟姊妹，同时也是克里斯托夫·托尔金的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_294", "question": "谁是玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)的兄弟姊妹，同时也是窝阔台的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_295", "question": "谁是玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)的兄弟姊妹，同时也是术赤的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_296", "question": "谁是安吉拉·希特勒的兄弟姊妹，同时也是赛德拉·玛莉的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_297", "question": "谁是拉美西斯八世的兄弟姊妹，同时也是莉萨·玛丽·普雷斯利的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_298", "question": "谁是拉美西斯六世的兄弟姊妹，同时也是法兰西的阿格妮丝的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_299", "question": "谁是卢基拉的兄弟姊妹，同时也是约翰·克里斯蒂安·巴赫的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_300", "question": "谁是贝伦加利亚的兄弟姊妹，同时也是威廉·弗里德曼·巴赫的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_301", "question": "谁是杰布·布希的兄弟姊妹，同时也是赫淮斯托斯的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_302", "question": "谁是托勒密十四世的兄弟姊妹，同时也是伊莎·狄尔的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_303", "question": "谁是贾克-约瑟夫·商博良的兄弟姊妹，同时也是阿尔西诺伊二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_304", "question": "谁是罗伯特一世，阿图瓦伯爵的兄弟姊妹，同时也是克娄巴特拉·塞勒涅一世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_305", "question": "谁是阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹，同时也是伊雷娜·约里奥-居里的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_306", "question": "谁是托勒密十三世的兄弟姊妹，同时也是阿尔贝二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_307", "question": "谁是阿贝尔·雨果的兄弟姊妹，同时也是伊丽莎白二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_308", "question": "谁是米格尔一世的兄弟姊妹，同时也是格威妮丝·帕尔特罗的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_309", "question": "谁是小屋大薇的兄弟姊妹，同时也是拉吉夫·甘地的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_310", "question": "谁是乌尔皮亚·马尔基亚娜的兄弟姊妹，同时也是恺撒里昂的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_311", "question": "谁是黎薇拉的兄弟姊妹，同时也是公义者雅各的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_312", "question": "谁是伊莎贝尔的兄弟姊妹，同时也是克娄巴特拉二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_313", "question": "谁是乌拉卡 (葡萄牙王后)的兄弟姊妹，同时也是托勒密二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_314", "question": "谁是尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹，同时也是第十二代贝德福德公爵黑斯廷斯·罗素的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_315", "question": "谁是提图斯•弗拉维乌斯•萨比努斯的兄弟姊妹，同时也是洁西卡·卡普肖的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_316", "question": "谁是安条克三世的兄弟姊妹，同时也是阿斯特丽德公主的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_317", "question": "谁是塞琉古四世的兄弟姊妹，同时也是孔斯的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_318", "question": "谁是克娄巴特拉二世的兄弟姊妹，同时也是米海尔五世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_319", "question": "谁是克娄巴特拉·塞勒涅一世的兄弟姊妹，同时也是路易九世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_320", "question": "谁是宇智波鼬的兄弟姊妹，同时也是维托里奥·阿梅迪奥二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_321", "question": "谁是德鲁苏斯·凯撒的兄弟姊妹，同时又是圣若瑟的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_322", "question": "谁是尼禄·克劳狄·德鲁苏斯的兄弟姊妹，同时又是维罗尼卡·卡斯滕斯的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_323", "question": "谁是室建陀的兄弟姊妹，同时又是安娜·玛德莲娜·巴赫的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_324", "question": "谁是何塞·许寰哥的兄弟姊妹，同时又是玛莉亚·芭芭拉·巴赫的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_325", "question": "谁是安东尼亚·戈尔迪亚娜的兄弟姊妹，同时又是贝蒂娜·武尔夫的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_326", "question": "谁是布罗尼斯瓦夫·毕苏斯基的兄弟姊妹，同时又是克娄巴特拉·塞勒涅一世的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_327", "question": "谁是马丁·欧姆的兄弟姊妹，同时又是克丽奥佩脱拉四世的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_328", "question": "谁是姬丝雅鲣露的兄弟姊妹，同时又是克娄巴特拉三世的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_329", "question": "谁是阿门希尔霍普舍夫的兄弟姊妹，同时又是米尔德里德·哈里斯的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_330", "question": "谁是卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹，同时又是约阿希姆·绍尔的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_331", "question": "谁是吕西安·波拿巴的兄弟姊妹，同时又是爱尔莎·洛文塔尔的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_332", "question": "谁是多萝西·布什·科克的兄弟姊妹，同时又是丽泰·格雷的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_333", "question": "谁是奥利维耶·萨科齐的兄弟姊妹，同时又是娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_334", "question": "谁是朱莉娅·莉维拉的兄弟姊妹，同时又是庞培亚·苏拉的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_335", "question": "谁是朱莉娅·德鲁西拉的兄弟姊妹，同时又是班尼格诺·艾奎诺的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_336", "question": "谁是小茱莉亚的兄弟姊妹，同时又是尤利亚·多姆娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_337", "question": "谁是阿狄曼图的兄弟姊妹，同时又是黛米·摩尔的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_338", "question": "谁是维贾雅·拉克希米·潘迪特的兄弟姊妹，同时又是马克·安东尼的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_339", "question": "谁是杰奇·杰克森的兄弟姊妹，同时又是西恩·潘的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_340", "question": "谁是雅罗斯瓦夫·卡钦斯基的兄弟姊妹，同时又是玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_341", "question": "谁是热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过白俄罗斯的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_342", "question": "谁是马文·皮尔斯·布什的兄弟姊妹，同时也曾担任过克罗地亚的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_343", "question": "谁是恩里克一世的兄弟姊妹，同时也曾担任过摩纳哥的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_344", "question": "谁是图卢兹的阿方索伯爵的兄弟姊妹，同时也曾担任过卢森堡的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_345", "question": "谁是撒罗默的兄弟姊妹，同时也曾担任过哈萨克斯坦的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_346", "question": "谁是马利亚的兄弟姊妹，同时也曾担任过安道尔的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_347", "question": "谁是克娄巴特拉一世的兄弟姊妹，同时也曾担任过多哥的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_348", "question": "谁是乔治·拉辛格的兄弟姊妹，同时也曾担任过东德的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_349", "question": "谁是维多利亚公主 (普鲁士)的兄弟姊妹，同时也曾担任过特诺奇提特兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_350", "question": "谁是玛格丽特公主的兄弟姊妹，同时也曾担任过阿拉伯联合酋长国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_351", "question": "谁是玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃的兄弟姊妹，同时也曾担任过德意志帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_352", "question": "谁是安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃的兄弟姊妹，同时也曾担任过土耳其的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_353", "question": "谁是萨利姆·本·拉登的兄弟姊妹，同时也曾担任过阿尔伯塔省的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_354", "question": "谁是安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜的兄弟姊妹，同时也曾担任过中华人民共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_355", "question": "谁是小卢基乌斯·维特里乌斯的兄弟姊妹，同时也曾担任过阿塞拜疆的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_356", "question": "谁是亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹，同时也曾担任过乌兹别克的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_357", "question": "谁是奥克（Åke）的兄弟姊妹，同时也曾担任过阿鲁巴的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_358", "question": "谁是塔里克·本·拉登的兄弟姊妹，同时也曾担任过保加利亚人民共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_359", "question": "谁是奥马·奥巴马的兄弟姊妹，同时也曾担任过库拉索的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_360", "question": "谁是荷努特美拉的兄弟姊妹，同时也曾担任过利比里亚的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_361", "question": "在卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯的兄弟姊妹中，有谁是奥古斯都的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_362", "question": "在吉姆·汉克斯的兄弟姊妹中，有谁是玛丽·李·伍兹的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_363", "question": "在彭塔瓦尔的兄弟姊妹中，有谁是雷亚·西尔维亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_364", "question": "在卡尔·弗里德里希·冯·魏茨泽克的兄弟姊妹中，有谁是史克莉波妮亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_365", "question": "在室伏由佳的兄弟姊妹中，有谁是爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_366", "question": "在夏洛特公主的兄弟姊妹中，有谁是卡斯蒂耶之布朗谢的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_367", "question": "在阿尔贝特·威廉·海因里希的兄弟姊妹中，有谁是费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_368", "question": "在休的兄弟姊妹中，有谁是曼努埃尔·蒙特·托雷斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_369", "question": "在卡斯提尔的康斯坦莎的兄弟姊妹中，有谁是老塞内卡的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_370", "question": "在卡洛曼一世的兄弟姊妹中，有谁是凯瑟琳·杰克森的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_371", "question": "在斯蒂芬妮的兄弟姊妹中，有谁是阿洛伊斯·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_372", "question": "在莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_373", "question": "在吉尔伯特·莎士比亚的兄弟姊妹中，有谁是玛丽亚·莱蒂西亚·拉莫利诺的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_374", "question": "在伊拉斯谟·阿尔维·达尔文的兄弟姊妹中，有谁是安敦宁·毕尤的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_375", "question": "在玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)的兄弟姊妹中，有谁是诃额仑的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_376", "question": "在托马斯·高乃依的兄弟姊妹中，有谁是皮耶罗·达·芬奇的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_377", "question": "在特里菲娜的兄弟姊妹中，有谁是也速该的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_378", "question": "在安娜·热苏斯·玛丽亚的兄弟姊妹中，有谁是玛丽·莎士比亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_379", "question": "在比利时公主约瑟菲娜·夏洛特的兄弟姊妹中，有谁是波风凑的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_380", "question": "在索菲的兄弟姊妹中，有谁是若昂六世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_381", "question": "谁是蒂埃里·塞尚的兄弟姊妹，同时也是发薪日的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_382", "question": "谁是帕迪·布什的兄弟姊妹，同时也是导演笔记的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_383", "question": "谁是诺拉·哈斯拉姆的兄弟姊妹，同时也是小丑（1970年电影）的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_384", "question": "谁是西德尼·卓别林的兄弟姊妹，同时也是罗马风情画的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_385", "question": "谁是拙赤合撒儿的兄弟姊妹，同时也是兄弟连的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_386", "question": "谁是别里古台的兄弟姊妹，同时也是杀死比尔的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_387", "question": "谁是别克帖儿的兄弟姊妹，同时也是公平交易的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_388", "question": "谁是合赤温的兄弟姊妹，同时也是安德烈·鲁布廖夫的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_389", "question": "谁是铁木哥斡赤斤的兄弟姊妹，同时也是甜蜜的生活的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_390", "question": "谁是珍妮·杰克逊的兄弟姊妹，同时也是美少女的谎言的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_391", "question": "谁是玛丽·克里斯蒂娜公主的兄弟姊妹，同时也是落水狗的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_392", "question": "谁是格里莫二世的兄弟姊妹，同时也是指环王：护戒使者的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_393", "question": "谁是麦克·麦卡尼的兄弟姊妹，同时也是淘金记的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_394", "question": "谁是安条克·伊厄拉斯的兄弟姊妹，同时也是城市之光的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_395", "question": "谁是波（Bo）的兄弟姊妹，同时也是魔戒电影三部曲的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_396", "question": "谁是凯奥妮亚·普劳提雅的兄弟姊妹，同时也是霍比特人：意外旅程的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_397", "question": "谁是恩里克塔·平托的兄弟姊妹，同时也是星尘传奇的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_398", "question": "谁是奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃的兄弟姊妹，同时也是X战警：第一战的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_399", "question": "谁是柯内莉娅·西庇阿的兄弟姊妹，同时也是金刚的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_400", "question": "谁是玛丽·艾格尼丝·戴高乐的兄弟姊妹，同时也是指环王：王者归来的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_401", "question": "谁是拉帝兹的兄弟姊妹，同时也是上帝创造了整数的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_402", "question": "谁是史蒂文·兰道尔·兰迪·杰克逊的兄弟姊妹，同时也是斯大林白海-波罗的海运河修建史的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_403", "question": "谁是狄托·杰克森的兄弟姊妹，同时也是近思录的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_404", "question": "谁是茱莉亚的兄弟姊妹，同时也是Vox的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_405", "question": "谁是茱莉亚·贝德的兄弟姊妹，同时也是纸片马力欧 折纸国王的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_406", "question": "谁是马龙·杰克森的兄弟姊妹，同时也是宣和书谱的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_407", "question": "谁是杰曼·杰克森的兄弟姊妹，同时也是新编天文学初阶的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_408", "question": "谁是克里斯托弗·西科尼的兄弟姊妹，同时也是国际药典的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_409", "question": "谁是希拉里·阿瑟·鲁埃尔·托尔金的兄弟姊妹，同时也是宣和画谱的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_410", "question": "谁是拉托亚·杰克森的兄弟姊妹，同时也是任天堂直面会的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_411", "question": "谁是卡斯帕・安东・卡尔・范・贝多芬的兄弟姊妹，同时也是科学与艺术综合大百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_412", "question": "谁是埃里克·埃尔南德斯的兄弟姊妹，同时也是黑面具的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_413", "question": "谁是苏珊·亚当斯的兄弟姊妹，同时也是数学学报(英文版)的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_414", "question": "谁是瑞比·杰克森的兄弟姊妹，同时也是作家日记的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_415", "question": "谁是卡露莲的兄弟姊妹，同时也是法国新百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_416", "question": "谁是约翰·克里斯多福·巴赫的兄弟姊妹，同时也是加汀纳符号表的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_417", "question": "谁是德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹，同时也是每日野兽的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_418", "question": "谁是爱德蒙·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是剑桥古代史的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_419", "question": "谁是玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹，同时也是怪谭的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_420", "question": "谁是敏昂来的兄弟姊妹，同时也是艺术家辞典的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_421", "question": "谁是莱昂·阿蒙森的兄弟姊妹，同时也是迪克·科斯特洛的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_422", "question": "谁是葡萄牙的玛丽亚·阿松桑的兄弟姊妹，同时也是凯莉·圣迪亚戈的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_423", "question": "谁是格劳孔的兄弟姊妹，同时也是马特·卡茨的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_424", "question": "谁是琼·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是雷克斯福德·特格韦尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_425", "question": "谁是帖木仑的兄弟姊妹，同时也是约翰·伯姆的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_426", "question": "谁是克里斯托夫·哈丁的兄弟姊妹，同时也是克里斯托弗·弗格森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_427", "question": "谁是劳迪丝三世的兄弟姊妹，同时也是翟本乔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_428", "question": "谁是刻瑞斯的兄弟姊妹，同时也是艾伦·尤斯塔斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_429", "question": "谁是崔西·塞勒斯的兄弟姊妹，同时也是哈特穆特·梅多恩的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_430", "question": "谁是詹姆斯·富兰克林的兄弟姊妹，同时也是贾韦德·卡里姆的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_431", "question": "谁是提提安努斯的兄弟姊妹，同时也是大卫·科恩的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_432", "question": "谁是尼普顿的兄弟姊妹，同时也是弗朗兹·约瑟夫·奥奇的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_433", "question": "谁是伯纳男孩的兄弟姊妹，同时也是麦克·哈灵顿的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_434", "question": "谁是马利克·奥巴马的兄弟姊妹，同时也是哈尔·范里安的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_435", "question": "谁是朱庇特的兄弟姊妹，同时也是曹子德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_436", "question": "谁是吉斯拉的兄弟姊妹，同时也是安德鲁·莫顿的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_437", "question": "谁是奇尔德布兰的兄弟姊妹，同时也是科琳娜·科特斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_438", "question": "谁是托勒密·阿皮翁的兄弟姊妹，同时也是彼得·温伯格的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_439", "question": "谁是劳迪丝（二世之妻）的兄弟姊妹，同时也是斯图亚特·费尔德曼的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_440", "question": "谁是香槟的德罗戈的兄弟姊妹，同时也是戴维·温伯格的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_441", "question": "谁是玛丽·埃斯梅拉达公主的兄弟姊妹，同时也是维基数据的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_442", "question": "谁是唐文宗的兄弟姊妹，同时也是里尔中央理工学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_443", "question": "谁是安条克的兄弟姊妹，同时也是世界犬业联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_444", "question": "谁是马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹，同时也是阿尔福国立兽医学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_445", "question": "谁是艾琳·卡斯纳的兄弟姊妹，同时也是学院美术馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_446", "question": "谁是迈因哈德·施瓦辛格的兄弟姊妹，同时也是比荷卢联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_447", "question": "谁是狄善九的兄弟姊妹，同时也是智利国家电视台的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_448", "question": "谁是何塞·埃利亚斯·巴尔马塞达的兄弟姊妹，同时也是安第斯共同体的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_449", "question": "谁是玛戈·法兰克的兄弟姊妹，同时也是东南亚国家联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_450", "question": "谁是安妮·汉密尔顿的兄弟姊妹，同时也是欧洲空间局的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_451", "question": "谁是第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿的兄弟姊妹，同时也是维基物种的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_452", "question": "谁是蒂亚拉·埃尔南德斯的兄弟姊妹，同时也是卢浮宫的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_453", "question": "谁是大溪地·埃尔南德斯的兄弟姊妹，同时也是米兰交通公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_454", "question": "谁是海梅·埃尔南德斯的兄弟姊妹，同时也是巴斯德研究院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_455", "question": "谁是胡安德尔·桑托斯的兄弟姊妹，同时也是比利时皇家美术博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_456", "question": "谁是诺亚·塞拉斯的兄弟姊妹，同时也是比萨高等师范学校的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_457", "question": "谁是迈克尔·杰克逊的兄弟姊妹，同时也是法国文化协会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_458", "question": "谁是安娜·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是Fandom的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_459", "question": "谁是理查德·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是芬兰广播电视台的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_460", "question": "谁是玛格丽特·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是大陆军的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_461", "question": "哪位演员是约安·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是玉面猫禁苑称雄的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_462", "question": "哪位演员是瓦尔德马王子 (普鲁士)的兄弟姊妹，同时也是夺桥遗恨的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_463", "question": "哪位演员是劳迪丝四世的兄弟姊妹，同时也是人面桃花相映红的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_464", "question": "哪位演员是西吉斯蒙德王子的兄弟姊妹，同时也是自由之日：我们的国防军的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_465", "question": "哪位演员是亚历山大王子的兄弟姊妹，同时也是数字中的真相？一切，根据维基百科的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_466", "question": "哪位演员是奥托·希特勒的兄弟姊妹，同时也是执法悍将的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_467", "question": "哪位演员是拿破仑的兄弟姊妹，同时也是时时刻刻的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_468", "question": "哪位演员是朱诺的兄弟姊妹，同时也是命运规划局的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_469", "question": "哪位演员是查理十世的兄弟姊妹，同时也是选战风云的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_470", "question": "哪位演员是莉萨·辛普森的兄弟姊妹，同时也是艾德私人频道的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_471", "question": "哪位演员是艾拉·斯塔尔的兄弟姊妹，同时也是金色豪门的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_472", "question": "哪位演员是亚历山大的兄弟姊妹，同时也是兰花窃贼的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_473", "question": "哪位演员是利亚姆·海姆斯沃斯的兄弟姊妹，同时也是希望温泉的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_474", "question": "哪位演员是洛塔尔·冯·里希特霍芬的兄弟姊妹，同时也是绿区的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_475", "question": "哪位演员是拉美西斯四世的兄弟姊妹，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_476", "question": "哪位演员是唐穆宗的兄弟姊妹，同时也是是谁在与民主为敌的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_477", "question": "哪位演员是唐敬宗的兄弟姊妹，同时也是安妮日记：始末的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_478", "question": "哪位演员是阿兰伯爵的兄弟姊妹，同时也是德意志零年的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_479", "question": "哪位演员是路易十八的兄弟姊妹，同时也是卓别灵传的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_480", "question": "哪位演员是义昌公主的兄弟姊妹，同时也是法网游龙的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_481", "question": "李怿的兄弟姊妹中，有谁曾获得巴黎这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_482", "question": "义丰公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得小行星这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_483", "question": "临真公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得4这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_484", "question": "太和公主 (唐宪宗)的兄弟姊妹中，有谁曾获得玛丽亚摩斯卡波新闻奖这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_485", "question": "巴特·辛普森的兄弟姊妹中，有谁曾获得豪森登奖这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_486", "question": "尼基塔·米亥科夫的兄弟姊妹中，有谁曾获得5这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_487", "question": "普路托的兄弟姊妹中，有谁曾获得土星奖最佳特别效果这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_488", "question": "金堂公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得1980年夏季奥林匹克运动会这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_489", "question": "饶阳公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得2012年夏季奥林匹克运动会这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_490", "question": "郑国温仪公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得欧洲歌唱大赛这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_491", "question": "陈留公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得菲格拉斯这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_492", "question": "贵乡公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得体育这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_493", "question": "真源公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得双鱼座这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_494", "question": "邵阳公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得奥斯卡科技成果奖这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_495", "question": "巴伐利亚亲王利奥波德·马克西米利安·约瑟夫·玛利亚·阿努尔夫的兄弟姊妹中，有谁曾获得奥斯卡科学与工程奖这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_496", "question": "艾玛莉·奥古斯塔 (萨克森王后)的兄弟姊妹中，有谁曾获得亲吻这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_497", "question": "安德烈·康查洛夫斯基的兄弟姊妹中，有谁曾获得纽约时报这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_498", "question": "麦莉·希拉的兄弟姊妹中，有谁曾获得诺贝尔奖这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_499", "question": "哪里既是戴尔·费雷欧的出生地，也是细野正文的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_500", "question": "哪里既是玛克拉·史密斯的出生地，也是林崎甚助的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_501", "question": "哪里既是彼得·舍勒的出生地，也是久保亮五的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_502", "question": "哪里既是赫布·萨特的出生地，也是莹山的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_503", "question": "哪里既是艾维·路易斯的出生地，也是上林暁的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_504", "question": "哪里既是本杰明·卢姆利的出生地，也是内山兴正的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_505", "question": "哪里既是罗勃·派克的出生地，也是卢修斯·克洛狄乌斯·马瑟的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_506", "question": "哪里既是埃尔扎·凯法特的出生地，也是金泽宏的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_507", "question": "哪里既是特丽·塔歇尔的出生地，也是吉原治良的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_508", "question": "哪里既是温蒂·莫艾洛依的出生地，也是阿丰索·德派瓦的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_509", "question": "哪里既是泰西尔·克利斯汀的出生地，也是江本胜的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_510", "question": "哪里既是珍妮弗·豪厄尔的出生地，也是世阿弥的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_511", "question": "哪里既是芭比·魏尔德的出生地，也是田口玄一的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_512", "question": "哪里既是丹尼尔·戈德堡的出生地，也是土方巽的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_513", "question": "哪里既是达米安·李的出生地，也是福原黎三的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_514", "question": "哪里既是圣约瑟夫圣母院高中的出生地，也是直木和的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_515", "question": "哪里既是斯戴芬·威廉姆斯的出生地，也是谷口节的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_516", "question": "哪里既是柯克·萧的出生地，也是金子美铃的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_517", "question": "哪里既是关楚耀的出生地，也是桓武天皇的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_518", "question": "哪里既是R·D·瑞德的出生地，也是小泽治三郎的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_519", "question": "哪里既是詹姆斯·马斯特森的出生地，也是埃内斯托·泰奥多罗·莫内塔就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_520", "question": "哪里既是格雷姆·曼森的出生地，也是勒内·笛卡儿就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_521", "question": "哪里既是安迪·米基塔的出生地，也是路易-马里·奥贝尔·迪珀蒂图阿尔就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_522", "question": "哪里既是罗勒·H·约翰斯顿的出生地，也是约瑟夫·西蒙·加列尼就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_523", "question": "哪里既是谢娃·阿洛玛的出生地，也是扬·萨宾斯基就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_524", "question": "哪里既是塞尔吉·克里斯蒂安森斯的出生地，也是阿希尔·巴拉杰·迪里埃就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_525", "question": "哪里既是吉姆·麦卡奇的出生地，也是米歇尔·维洛热就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_526", "question": "哪里既是凯特·弗农的出生地，也是雅各·马絮就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_527", "question": "哪里既是黑摩西的出生地，也是泰奥菲勒·科雷·德·拉图尔多韦涅就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_528", "question": "哪里既是瑞恩·奥哈希的出生地，也是查尔斯·兰雷扎克就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_529", "question": "哪里既是马丁·伍德的出生地，也是琴吉·罗杰斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_530", "question": "哪里既是郑欣宜的出生地，也是加布里埃尔·沃依辛就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_531", "question": "哪里既是约翰·德雷普的出生地，也是乔治·卡特鲁就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_532", "question": "哪里既是布雷·布莱尔的出生地，也是奥利维尔·德·杰梅就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_533", "question": "哪里既是迈克尔·里德（摄影师）的出生地，也是索尼娅·德劳内就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_534", "question": "哪里既是小丹尼尔·曼尼克斯·佩特里的出生地，也是耐利就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_535", "question": "哪里既是大卫·詹姆士·埃利奥特的出生地，也是迭戈·里韦拉就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_536", "question": "哪里既是艾伯塔·拉科姆的出生地，也是埃娃·希玛兹科就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_537", "question": "哪里既是大卫·瑞勒的出生地，也是让-克劳德·布里亚利就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_538", "question": "哪里既是查尔斯·S·汤普森的出生地，也是亨利·高洛德就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_539", "question": "哪里既是天津饭的出生地，也是格雷厄姆·查普曼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_540", "question": "哪里既是孙悟饭的出生地，也是斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_541", "question": "哪里既是乔治·麦考恩的出生地，也是斯坦尼斯瓦夫·奥斯特洛夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_542", "question": "哪里既是史蒂芬妮·萨瓦吉的出生地，也是使徒约翰被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_543", "question": "哪里既是大卫·科利尔的出生地，也是安娜·瓦萨被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_544", "question": "哪里既是弗雷·曼德尔的出生地，也是格拉戈夫公爵康拉德一世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_545", "question": "哪里既是罗宾·沃德的出生地，也是康拉德四世 (奥莱希尼察)被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_546", "question": "哪里既是罗姗妮·麦琪的出生地，也是康拉德·拉斯科诺基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_547", "question": "哪里既是莎曼珊·麦克劳德的出生地，也是梅拉尼亚的格特鲁德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_548", "question": "哪里既是皮埃尔·佩蒂格鲁的出生地，也是芒努斯·恩克尔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_549", "question": "哪里既是李载允的出生地，也是葡萄牙的乔安娜被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_550", "question": "哪里既是尼可拉斯·莱特的出生地，也是库娜涅被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_551", "question": "哪里既是希尔·斯坦纳的出生地，也是圣兰伯特被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_552", "question": "哪里既是马士的出生地，也是奥地利的斯特凡大公被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_553", "question": "哪里既是达芙娜·林泽的出生地，也是路加被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_554", "question": "哪里既是艾德里安 阿佛纳的出生地，也是里斯本的圣安多尼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_555", "question": "哪里既是谢洛美·基宝的出生地，也是玛丽·德博恩被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_556", "question": "哪里既是詹尼·莫蒂伊的出生地，也是丰臣秀吉被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_557", "question": "哪里既是詹姆斯·史都华的出生地，也是第二代阿索尔公爵詹姆斯·莫瑞被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_558", "question": "哪里既是弗雷德里克·C·阿尔德迪斯的去世地，也是路易斯-加斯顿·德·索尼斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_559", "question": "哪里既是艾米丽·墨菲的去世地，也是菲茨·詹姆斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_560", "question": "哪里既是宇妥·扎西顿珠的去世地，也是艾马布勒·让·雅克·佩利西耶就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_561", "question": "哪里既是基拉伊·埃德的去世地，也是让-巴普蒂斯特·布德斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_562", "question": "哪里既是雅努什·布若佐夫斯基的去世地，也是让·杜萨尔克斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_563", "question": "哪里既是詹姆斯·梅里特·哈里森的去世地，也是亚里斯蒂德．奥贝尔．杜．佩蒂特．杜阿尔斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_564", "question": "哪里既是格雷厄姆·莱格特的去世地，也是奥迪隆·巴罗就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_565", "question": "哪里既是戈登·坦纳的去世地，也是方济·拉瓦尔就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_566", "question": "哪里既是丰田喜一郎的去世地，也是路易·多雷勒·德·帕拉迪纳就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_567", "question": "哪里既是今村均的去世地，也是帕特里克·鲍德雷就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_568", "question": "哪里既是青木要三的去世地，也是夏尔-德尼·布尔巴基就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_569", "question": "哪里既是铃木重义的去世地，也是贝特朗就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_570", "question": "哪里既是三川军一的去世地，也是罗道夫·贝尔默就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_571", "question": "哪里既是大埜正雄的去世地，也是马兰·梅森就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_572", "question": "哪里既是后深草院二条的去世地，也是保罗·包就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_573", "question": "哪里既是大谷一二的去世地，也是吉恩-弗朗索瓦·克莱尔沃伊就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_574", "question": "哪里既是并木千柳的去世地，也是马里·阿方斯·贝多就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_575", "question": "哪里既是兼好法师的去世地，也是路易·罗塞尔就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_576", "question": "哪里既是石川馨的去世地，也是弗朗索瓦·德·拉罗什富科就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_577", "question": "哪里既是武田惣角的去世地，也是埃米尔·勒莫瓦纳就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_578", "question": "哪里既是木村资生的去世地，也是约翰·莱瑟姆被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_579", "question": "哪里既是北条政子的去世地，也是科瑞·海姆被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_580", "question": "哪里既是神田清雄的去世地，也是德克·哈托格被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_581", "question": "哪里既是三宅二郎的去世地，也是奥地利的卡塔里娜·蕾娜塔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_582", "question": "哪里既是久高友雄的去世地，也是尼古拉斯·特里维特被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_583", "question": "哪里既是卑弥呼的去世地，也是卡雷尔·库特尔瓦舍尔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_584", "question": "哪里既是川口清健的去世地，也是库亚维公爵卡齐米日一世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_585", "question": "哪里既是藤田淑子的去世地，也是奥波莱的欧芙洛绪涅被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_586", "question": "哪里既是熊井俊一的去世地，也是约斯特·范·登·冯德尔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_587", "question": "哪里既是井出多米夫的去世地，也是利奥波德二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_588", "question": "哪里既是松丸贞一的去世地，也是汤姆·凯琛被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_589", "question": "哪里既是珊姆·卡尔的去世地，也是马塞尔·阿尔贝被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_590", "question": "哪里既是塞巴斯蒂安·莱尔的去世地，也是彼得·扎德克被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_591", "question": "哪里既是汤姆·汤姆逊的去世地，也是约翰·马卡丹被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_592", "question": "哪里既是佐野理平的去世地，也是老戈姆被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_593", "question": "哪里既是薛绪初的去世地，也是文多弗的罗杰被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_594", "question": "哪里既是亨利·塞西尔·冈宁的去世地，也是乌尔里希·冯·维拉莫维茨-默伦多夫被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_595", "question": "哪里既是大桥谦三的去世地，也是罗尼·彼得森被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_596", "question": "哪里既是狩野芳崖的去世地，也是恩里科·卡鲁索被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_597", "question": "哪里既是原田福三郎的去世地，也是条目名称被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_598", "question": "谁既是拉美西斯五世的父亲，同时也是贾斯汀·史特林的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_599", "question": "谁既是戈尔迪安三世的父亲，同时也是安德列·普列文的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_600", "question": "谁既是图密善的父亲，同时也是小野洋子的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_601", "question": "谁既是马尔库斯·奥列里乌斯的父亲，同时也是洛伊希滕贝格的阿美莉的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_602", "question": "谁既是阿尼瓦尔·平托的父亲，同时也是嘉莉·费雪的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_603", "question": "谁既是费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦的父亲，同时也是克洛迪雅·奥克塔薇尔的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_604", "question": "谁既是霍斯蒂利安的父亲，同时也是波皮亚·塞宾娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_605", "question": "谁既是迪亚杜门尼安的父亲，同时也是布鲁提雅·克里斯皮娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_606", "question": "谁既是皮库斯的父亲，同时也是史克莉波妮亚的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_607", "question": "谁既是理奇·马利的父亲，同时也是大福斯蒂娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_608", "question": "谁既是洁若婷·卓别林的父亲，同时也是小阿格里皮娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_609", "question": "谁既是腓力三世的父亲，同时也是妮菲塔莉的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_610", "question": "谁既是邱比特的父亲，同时也是艾玛·达尔文的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_611", "question": "谁既是罗慕路斯与雷穆斯的父亲，同时也是多丽丝·施罗德-科普夫的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_612", "question": "谁既是詹娜·布殊·海格的父亲，同时也是奥地利的玛丽亚·莱奥波尔迪娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_613", "question": "谁既是塔德·林肯的父亲，同时也是迈科·里赫特的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_614", "question": "谁既是亚历山大·塞维鲁的父亲，同时也是玛戈特·费斯特的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_615", "question": "谁既是安敦宁·毕尤的父亲，同时也是歌地亚·雪花的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_616", "question": "谁既是拉加德·侯赛因的父亲，同时也是奥古斯塔·维多莉亚的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_617", "question": "谁既是茱利亚的父亲，同时也是安菲特里忒的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_618", "question": "谁是小卡尔·林奈的父亲的同时，该人也担任过捷克斯洛伐克的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_619", "question": "谁是切尔西·克林顿的父亲的同时，该人也担任过英国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_620", "question": "谁是卡尔·菲利普·埃马努埃尔·巴赫的父亲的同时，该人也担任过东法兰克王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_621", "question": "谁是汉斯·阿尔伯特·爱因斯坦的父亲的同时，该人也担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_622", "question": "谁是佩德罗二世的父亲的同时，该人也担任过荷属圣马丁的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_623", "question": "谁是宾塔娜特的父亲的同时，该人也担任过博奈尔的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_624", "question": "谁是詹妮佛·琳奇的父亲的同时，该人也担任过魁北克省的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_625", "question": "谁是奥古斯都的父亲的同时，该人也担任过北德意志邦联的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_626", "question": "谁是赫伦尼乌斯的父亲的同时，该人也担任过保加利亚王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_627", "question": "谁是麦伦普塔的父亲的同时，该人也担任过奥地利帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_628", "question": "谁是图利娅的父亲的同时，该人也担任过巴林的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_629", "question": "谁是梅利塔蒙的父亲的同时，该人也担任过巴西的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_630", "question": "谁是妮贝塔威的父亲的同时，该人也担任过荷兰帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_631", "question": "谁是马萨林·平杰特的父亲的同时，该人也担任过瑙鲁的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_632", "question": "谁是法兰西的罗贝尔的父亲的同时，该人也担任过列支敦斯登的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_633", "question": "谁是法兰西的伊莎贝拉的父亲的同时，该人也担任过外涅斯特里亚省的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_634", "question": "谁是安东尼亚·戈尔迪亚娜的父亲的同时，该人也担任过爱尔兰王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_635", "question": "谁是恩佐·费南迪斯的父亲的同时，该人也担任过荷兰王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_636", "question": "谁是埃拉伽巴路斯的父亲的同时，该人也担任过希腊王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_637", "question": "谁是大茱莉亚的父亲的同时，该人也担任过大不列颠王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_638", "question": "谁是茱莉亚·德鲁西拉的父亲的同时，也是塞普蒂米乌斯·塞维鲁的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_639", "question": "谁是克洛迪雅·奥克塔薇尔的父亲的同时，也是卡拉卡拉的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_640", "question": "谁是彭塔瓦尔的父亲的同时，也是恩斯特·冯·魏茨泽克的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_641", "question": "谁是小西塞罗的父亲的同时，也是腓特烈皇后的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_642", "question": "谁是戴米恩·马利的父亲的同时，也是圣若瑟的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_643", "question": "谁是瓦西里·斯大林的父亲的同时，也是朱诺的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_644", "question": "谁是麦可·卓别林的父亲的同时，也是亚尔马·哈马舍尔德的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_645", "question": "谁是菲利普·戴高乐的父亲的同时，也是韦斯巴芗的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_646", "question": "谁是吉尔贝·密特朗的父亲的同时，也是大阿格里皮娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_647", "question": "谁是乌代·侯赛因的父亲的同时，也是日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_648", "question": "谁是西恩·列侬的父亲的同时，也是埃拉伽巴路斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_649", "question": "谁是日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的父亲的同时，也是约瑟夫·莱奥波德·西吉斯贝尔·雨果的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_650", "question": "谁是塞普提米乌斯·盖塔的父亲的同时，也是安东尼亚·戈尔迪亚娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_651", "question": "谁是不列塔尼库斯的父亲的同时，也是班尼格诺·艾奎诺的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_652", "question": "谁是卢修斯·凯撒的父亲的同时，也是约瑟夫·杰克森的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_653", "question": "谁是德鲁苏斯·尤里乌斯·凯撒的父亲的同时，也是雷蒙德·卡钦斯基的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_654", "question": "谁是李奥纳德·达尔文的父亲的同时，也是戈尔迪安一世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_655", "question": "谁是乔治·达尔文的父亲的同时，也是列奥波尔德·莫扎特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_656", "question": "谁是罗伯特·托德·林肯的父亲的同时，也是罗伯特·达尔文的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_657", "question": "谁是瓦莱夫斯基伯爵的父亲的同时，也是汉娜·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_658", "question": "谁是让-路易·吕利的父亲的同时，也是解放奴隶宣言的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_659", "question": "谁是法兰西斯·达尔文的父亲的同时，也是比克斯比信件的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_660", "question": "谁是马尼拉勒·甘地的父亲的同时，也是编织网路：全球资讯网的原始设计与最终命运的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_661", "question": "谁是库赛·侯赛因的父亲的同时，也是Chromium嵌入式框架的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_662", "question": "谁是朱利安·列侬的父亲的同时，也是应许之地 (书籍)的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_663", "question": "谁是科乔·安南的父亲的同时，也是蒂姆·伯纳斯-李Tim Berners Lee: 公开数据遍布世界新纪元的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_664", "question": "谁是厄万得耳的父亲的同时，也是蒂姆·伯纳斯·李: 互联网大宪章的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_665", "question": "谁是伊莎贝尔·阿连德的父亲的同时，也是蒂牧泊纳思-李 谈下一代网络的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_666", "question": "谁是卡尔·托马斯·莫札特的父亲的同时，也是Un Cheval dans la salle de bains的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_667", "question": "谁是尼克·萨根的父亲的同时，也是维基百科的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_668", "question": "谁是爱德华·林肯的父亲的同时，也是维基词典的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_669", "question": "谁是约瑟芬·卓别林的父亲的同时，也是接触未来的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_670", "question": "谁是彼得罗·阿利吉耶里的父亲的同时，也是亿万又亿万的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_671", "question": "谁是乔治娜·布隆伯格的父亲的同时，也是维基教科书的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_672", "question": "谁是夏洛特·甘斯柏格的父亲的同时，也是拉辛与莎士比亚的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_673", "question": "谁是菲利普二世的父亲的同时，也是维基语录的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_674", "question": "谁是薇薇安·寇比力克的父亲的同时，也是红与黑的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_675", "question": "谁是阿格里帕·波斯杜姆斯的父亲的同时，也是维基物种的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_676", "question": "谁是德乌达斯·甘地的父亲的同时，也是维克多·雨果回忆录的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_677", "question": "谁是察合台的父亲的同时，也是任务完成演讲的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_678", "question": "谁是维多利亚·卓别林的同时，也是查德·赫利的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_679", "question": "谁是杰西·迪伦的同时，也是贾斯汀·罗森斯坦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_680", "question": "谁是皮耶一世的同时，也是拉尔斯·巴克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_681", "question": "谁是奇马尼马利的同时，也是马克·布兰克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_682", "question": "谁是让-雅克·安培的同时，也是帕特里西娅·哈里斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_683", "question": "谁是盖乌斯·恺撒的同时，也是乔治·福赛思的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_684", "question": "谁是齐格弗里德·瓦格纳的同时，也是霍斯特·特尔奇克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_685", "question": "谁是鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德的同时，也是约翰·米歇尔·路堤的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_686", "question": "谁是约翰·戈特弗里德·伯恩哈德·巴赫的同时，也是拉兹洛·博克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_687", "question": "谁是让-巴普蒂斯特·吕利的同时，也是丹·弗雷丁堡的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_688", "question": "谁是洛丽塔·塞尚的同时，也是萨拉尔·卡曼加的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_689", "question": "谁是雅各布·迪伦的同时，也是亚尔科·奥伊卡里宁的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_690", "question": "谁是瓦卢瓦伯爵让-特里斯坦的同时，也是布莱德·菲兹派翠克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_691", "question": "谁是安妮·达尔文的同时，也是唐·伍德斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_692", "question": "谁是恩里克塔·平托的同时，也是苏珊·沃西基的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_693", "question": "谁是霍瑞斯·达尔文的同时，也是塞巴斯蒂安·特龙的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_694", "question": "谁是朱利奥·伊诺第的同时，也是俪玛·摩娜的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_695", "question": "谁是杰姆斯‧巴丁的同时，也是伊曼的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_696", "question": "谁是康斯坦丁·库扎科夫的同时，也是玛莉莎·米勒的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_697", "question": "谁是小福斯蒂娜的同时，也是玛丽·娄·吉普森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_698", "question": "谁是卢基拉的父亲，同时也是美国国土安全部的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_699", "question": "谁是阿剌海别吉的父亲，同时也是欧洲空运司令部的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_700", "question": "谁是尼科马库斯的父亲，同时也是谷歌翻译的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_701", "question": "谁是哈姆内特·莎士比亚的父亲，同时也是欧洲煤钢共同体的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_702", "question": "谁是里乔蒂·加里波第的父亲，同时也是波拿巴王朝的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_703", "question": "谁是维特利亚的父亲，同时也是柏林公共交通公司的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_704", "question": "谁是小费迪南德·马科斯的父亲，同时也是阿拉伯联合共和国的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_705", "question": "谁是路易·吕利的父亲，同时也是天主教会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_706", "question": "谁是杰茜卡·斯普林斯廷的父亲，同时也是数位生活网路联盟的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_707", "question": "谁是雅各布·阿利吉耶里的父亲，同时也是桑戈委员会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_708", "question": "谁是卢基乌斯·卡尔普尔尼乌斯·皮索·李锡尼亚努斯的父亲，同时也是瓦瑟纳尔协定的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_709", "question": "谁是巴塞洛缪·圣-希莱尔的父亲，同时也是国际网际网路保留协会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_710", "question": "谁是夏尔·莱昂的父亲，同时也是智利国家情报局的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_711", "question": "谁是小查理·卓别林的父亲，同时也是学术棕榈勋章的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_712", "question": "谁是西德尼·厄尔·卓别林的父亲，同时也是美洲之家的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_713", "question": "谁是莱奥波尔·雨果的父亲，同时也是IEC电工设备及零件认证架构系统的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_714", "question": "谁是乔奇·曼努埃尔·赛欧托克普利的父亲，同时也是Siri的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_715", "question": "谁是克里斯多福·卓别林的父亲，同时也是行星学会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_716", "question": "谁是秃满伦的父亲，同时也是德意志十字勋章的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_717", "question": "谁是苏珊娜·霍尔的父亲，同时也是圣礼拜堂的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_718", "question": "谁是安妮·戴高乐的父亲，同时也是欲望城市的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_719", "question": "谁是克劳德·希拉克的父亲，同时也是穿著Prada的恶魔的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_720", "question": "谁是亨利·季斯卡·德斯坦的父亲，同时也是没有方向的家的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_721", "question": "谁是里卡多·拉戈斯·韦伯的父亲，同时也是珍娜的美国色情明星的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_722", "question": "谁是杰里米·伊桑·萨根的父亲，同时也是别回头的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_723", "question": "谁是威廉·林肯的父亲，同时也是深喉揭密的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_724", "question": "谁是朱迪思·昆尼的父亲，同时也是铁娘子的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_725", "question": "谁是阔列坚的父亲，同时也是花边教主的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_726", "question": "谁是哈里拉·甘地的父亲，同时也是当地球停止转动的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_727", "question": "谁是威廉·巴丁的父亲，同时也是人工智能的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_728", "question": "谁是火臣别吉的父亲，同时也是走出非洲的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_729", "question": "谁是拉娜·侯赛因的父亲，同时也是钢铁人3的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_730", "question": "谁是阿门希尔霍普舍夫的父亲，同时也是亲亲坏姐妹的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_731", "question": "谁是阿黛尔·雨果的父亲，同时也是卢纳莎之舞的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_732", "question": "谁是阿尔乔姆·费奥多罗维奇·谢尔盖耶夫的父亲，同时也是关键危机的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_733", "question": "谁是保拉公主 (巴西)的父亲，同时也是深喉咙的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_734", "question": "谁是法兰西的玛格丽特的父亲，同时也是僵尸舞娘的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_735", "question": "谁是史蒂芬·马利的父亲，同时也是资本主义：一个爱情故事的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_736", "question": "谁是卡塔日娜·图斯克的父亲，同时也是第十一个小时的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_737", "question": "谁是米哈乌·图斯克的父亲，同时也是尼克松的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_738", "question": "谁是萨伏依的安娜的母亲，同时爱娃·布劳恩·希特勒是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_739", "question": "谁是苏利耶的母亲，同时劳拉·威尔士·布什是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_740", "question": "谁是丽莎·明尼利的母亲，同时玛丽·路易莎是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_741", "question": "谁是詹姆斯·汉密尔顿的母亲，同时约瑟芬·德博阿尔内是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_742", "question": "谁是乔治·法兰西斯·汉密尔顿的母亲，同时小福斯蒂娜是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_743", "question": "谁是洛林公爵利奥波德的母亲，同时乌娜·奥尼尔是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_744", "question": "谁是玛吉·辛普森的母亲，同时赞西佩是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_745", "question": "谁是阿瑞斯的母亲，同时汉内洛尔·科尔是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_746", "question": "谁是威廉-亚历山大的母亲，同时瓦莱里娅·梅萨利娜是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_747", "question": "谁是菲利普的母亲，同时克里斯汀·赫尔佐克是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_748", "question": "谁是狄俄尼索斯的母亲，同时玛莉丝·席尔德是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_749", "question": "谁是得摩斯的母亲，同时克里斯蒂娜·劳是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_750", "question": "谁是福波斯的母亲，同时夏琳·维德士托是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_751", "question": "谁是克娄巴特拉·塞勒涅二世的母亲，同时兰尼埃三世是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_752", "question": "谁是阿尔雷德·艾塞灵的母亲，同时贝罗纳是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_753", "question": "谁是托勒密六世的母亲，同时马莎·华盛顿是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_754", "question": "谁是赫卡忒的母亲，同时卡尔普尼亚·皮索尼斯是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_755", "question": "谁是比拉瓦尔·布托·扎尔达里的母亲，同时小科涅莉亚·秦纳是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_756", "question": "谁是伊庇鲁斯的安提戈涅的母亲，同时玛丽亚·卡钦斯卡是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_757", "question": "谁是埃涅阿斯的母亲，同时琳达·伊士曼是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_758", "question": "谁是厄勒梯亚的母亲，同时又曾担任过伯利兹的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_759", "question": "谁是查理一世的母亲，同时又曾担任过巴勒斯坦的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_760", "question": "谁是历史上的耶稣的母亲，同时又曾担任过美利坚联盟国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_761", "question": "谁是唐中宗的母亲，同时又曾担任过意大利王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_762", "question": "谁是唐睿宗的母亲，同时又曾担任过威斯特法伦王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_763", "question": "谁是忏悔者爱德华的母亲，同时又曾担任过萨克森选侯国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_764", "question": "谁是斯蒂芬妮的母亲，同时又曾担任过满洲国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_765", "question": "谁是第二代马尔博罗女公爵亨利耶塔·戈多尔芬的母亲，同时又曾担任过印加帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_766", "question": "谁是伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃的母亲，同时又曾担任过葡萄牙王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_767", "question": "谁是艾芙·居里的母亲，同时又曾担任过自由克什米尔的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_768", "question": "谁是卡露莲的母亲，同时又曾担任过朝鲜民主主义人民共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_769", "question": "谁是伐楼拿的母亲，同时又曾担任过法兰西第一帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_770", "question": "谁是小查理·卓别林的母亲，同时又曾担任过柬埔寨的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_771", "question": "谁是爱德华七世的母亲，同时又曾担任过魔多的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_772", "question": "谁是蒂娜·维拉瑟的母亲，同时又曾担任过法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_773", "question": "谁是珀耳塞福涅的母亲，同时又曾担任过委内瑞拉的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_774", "question": "谁是安妮公主的母亲，同时又曾担任过伊朗的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_775", "question": "谁是腓特烈皇后的母亲，同时又曾担任过法兰西第五共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_776", "question": "谁是梅珂塔吞的母亲，同时又曾担任过新西兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_777", "question": "谁是梅莉塔提的母亲，同时又曾担任过大哥伦比亚共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_778", "question": "谁是大阿格里皮娜的母亲，同时又是巴达克的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_779", "question": "谁是卢修斯·凯撒的母亲，同时又是玛尔塔·弗拉姆的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_780", "question": "谁是阿格里帕·波斯杜姆斯的母亲，同时又是孙悟饭的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_781", "question": "谁是盖乌斯·恺撒的母亲，同时又是克拉拉·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_782", "question": "谁是厄洛斯的母亲，同时又是安娜·玛丽亚·莫札特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_783", "question": "谁是赫马佛洛狄忒斯的母亲，同时又是路易八世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_784", "question": "谁是普里阿普斯的母亲，同时又是奥莱莉娅的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_785", "question": "谁是康士坦丁王子的母亲，同时又是小安东尼娅的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_786", "question": "谁是约安-弗里索王子的母亲，同时又是阿提娅·巴尔巴·凯索尼娅的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_787", "question": "谁是阿底提耶的母亲，同时又是老约翰·罗密塔的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_788", "question": "谁是君士坦丁·杜卡斯的母亲，同时又是雅德维加·卡钦斯卡的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_789", "question": "谁是劳伦特王子的母亲，同时又是亨利·戴高乐的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_790", "question": "谁是许癸厄亚的母亲，同时又是柯拉蓉·艾奎诺的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_791", "question": "谁是卡里忒斯的母亲，同时又是拉美西斯三世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_792", "question": "谁是查尔斯三世的母亲，同时又是斯坦利·安·邓娜姆的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_793", "question": "谁是璜‧安东尼奥‧巴登的母亲，同时又是奥古斯汀·华盛顿的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_794", "question": "谁是爱丽丝公主的母亲，同时又是英格兰的埃莉诺的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_795", "question": "谁是比阿特丽斯公主的母亲，同时又是提贝里乌斯·尼禄的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_796", "question": "谁是洛林的查理-约瑟夫的母亲，同时又是延斯·阿蒙森的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_797", "question": "谁是蒙都的母亲，同时又是盖乌斯·尤利乌斯·凯撒 (民选官)的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_798", "question": "谁是安东尼·希科克斯的母亲，同时是詹姆斯·高斯林的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_799", "question": "谁是西德尼·厄尔·卓别林的母亲，同时是拉里·佩奇的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_800", "question": "谁是毛里塔尼亚的托勒密的母亲，同时是肯·汤普逊的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_801", "question": "谁是杰克·帕特洛的母亲，同时是李开复的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_802", "question": "谁是安条克十三世的母亲，同时是佩特里·科克库的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_803", "question": "谁是安娜·彼得罗芙娜的母亲，同时是川崎的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_804", "question": "谁是萨塞克斯公爵哈里王子的母亲，同时是黄正穆的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_805", "question": "谁是詹姆斯·希科克斯的母亲，同时是陈士骏的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_806", "question": "谁是腓特烈·史宾赛·汉密尔顿的母亲，同时是露·派克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_807", "question": "谁是蜘蛛女孩的母亲，同时是阿德里安诺·埃斯帕拉特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_808", "question": "谁是哈德克努特的母亲，同时是柯涅流斯·蓝佐斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_809", "question": "谁是剑桥公爵威廉王子的母亲，同时是托马斯·皮克林的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_810", "question": "谁是安德鲁王子的母亲，同时是彼得·巴隆的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_811", "question": "谁是卡洛斯的母亲，同时是帕诺斯·伊佩罗蒂斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_812", "question": "谁是伐由的母亲，同时是雷内‧奥伯曼的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_813", "question": "谁是碧拉尔·巴登的母亲，同时是谢尔盖·尼古拉耶维奇·维诺格拉茨基的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_814", "question": "谁是娜芙娜芙瑞的母亲，同时是路易斯·梵阿纳的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_815", "question": "谁是娜芙娜芙鲁阿顿·塔舍利特的母亲，同时是埃尔莎·霍斯卡的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_816", "question": "谁是托勒密·费拉德尔甫斯的母亲，同时是纳耶夫·艾尔-罗德汉的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_817", "question": "谁是亚历山大·赫利俄斯的母亲，同时是让·皮耶尔松的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_818", "question": "谁是图卢兹的阿方索伯爵的母亲，同时也是Nupedia的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_819", "question": "谁是小尤莉娅的母亲，同时也是艺术之家的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_820", "question": "谁是伊莎贝尔的母亲，同时也是Chromium的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_821", "question": "谁是堤喀的母亲，同时也是仲裁委员会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_822", "question": "谁是贝勒尼基三世的母亲，同时也是澳洲协定的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_823", "question": "谁是拉莫·威利斯的母亲，同时也是法国圣西尔军校的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_824", "question": "谁是贡希尔塔的母亲，同时也是埃及研究所的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_825", "question": "谁是雅各的母亲，同时也是大众百科的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_826", "question": "谁是托勒密的母亲，同时也是齐金的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_827", "question": "谁是哈耳摩尼亚的母亲，同时也是Abercrombie & Fitch的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_828", "question": "谁是玛丽亚·里瓦的母亲，同时也是飞弹科技管制建制的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_829", "question": "谁是罗伯特一世，阿图瓦伯爵的母亲，同时也是法德大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_830", "question": "谁是赫柏的母亲，同时也是德国和平研究基金会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_831", "question": "谁是桑贾伊·甘地的母亲，同时也是法国以色列中央议会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_832", "question": "谁是莱翁三世（奇里乞亚）的母亲，同时也是法国最高行政法院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_833", "question": "谁是克丽奥佩脱拉·特亚的母亲，同时也是大学校的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_834", "question": "谁是安克姗海娜曼的母亲，同时也是珍娜俱乐部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_835", "question": "谁是法蒂玛的母亲，同时也是智利社会党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_836", "question": "谁是普图鲁斯的母亲，同时也是里尔工业学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_837", "question": "谁是以扫的母亲，同时也是法兰西大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_838", "question": "谁是切尔西·克林顿的母亲，同时也是波兰铁人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_839", "question": "谁是路易丝公主的母亲，同时也是隐私部分的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_840", "question": "谁是阿瑟王子的母亲，同时也是白宫管家的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_841", "question": "谁是麦米·古默的母亲，同时也是明日边缘的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_842", "question": "谁是阿尔弗雷德的母亲，同时也是抢食霸王车的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_843", "question": "谁是特里菲娜的母亲，同时也是鼠辈的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_844", "question": "谁是厄律克斯的母亲，同时也是新年前夜的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_845", "question": "谁是安条克十世的母亲，同时也是丁香门的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_846", "question": "谁是海曼的母亲，同时也是妈妈咪呀！的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_847", "question": "谁是爱德华王子的母亲，同时也是苏菲的抉择的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_848", "question": "谁是玛嘉烈公主的母亲，同时也是比利小子的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_849", "question": "谁是太平公主的母亲，同时也是三颗摇滚的心的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_850", "question": "谁是李弘的母亲，同时也是赤面煞星的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_851", "question": "谁是伊莲娜·朗之万-约里奥的母亲，同时也是乔治·哈里森：生活在物质世界的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_852", "question": "谁是路易莎·汉密尔顿，巴克卢公爵夫人的母亲，同时也是雷鬼教父巴布马利的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_853", "question": "谁是弗朗切斯科二世的母亲，同时也是脂粉牛郎的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_854", "question": "谁是洛娜·鲁夫的母亲，同时也是福至心灵的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_855", "question": "谁是利柏尔的母亲，同时也是一曲凤求凰的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_856", "question": "谁是密多罗的母亲，同时也是Clambake (专辑)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_857", "question": "谁是托勒密·欧帕托尔的母亲，同时也是春花长好月长圆的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_858", "question": "谁是叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶，同时是约翰·安布罗休斯·巴赫的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_859", "question": "谁是派蒂·史凯法的配偶，同时是芭芭拉·布什的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_860", "question": "谁是伊斯诺弗莱特的配偶，同时是阿尔贝托·巴切莱特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_861", "question": "谁是梅利塔蒙的配偶，同时是约翰·范·贝多芬的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_862", "question": "谁是加莱里亚·丰达纳的配偶，同时是莉薇娅的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_863", "question": "谁是宾塔娜特的配偶，同时是圣安妮的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_864", "question": "谁是米尔卡·费德勒的配偶，同时是约翰·莎士比亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_865", "question": "谁是维比亚·萨比娜的配偶，同时是贝萨里昂·瓦诺维斯·朱加什维利的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_866", "question": "谁是艾斯-T的配偶，同时是漩涡九品的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_867", "question": "谁是普罗蒂娜的配偶，同时是圣父的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_868", "question": "谁是米洛妮娅·凯索妮娅的配偶，同时是湿婆的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_869", "question": "谁是雷·布朗的配偶，同时是小阿格里皮娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_870", "question": "谁是贝尔纳黛特·希拉克的配偶，同时是尼禄·克劳狄·德鲁苏斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_871", "question": "谁是萨吉达·泰勒法的配偶，同时是塞提一世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_872", "question": "谁是辛西娅·列侬的配偶，同时是塞克斯提利亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_873", "question": "谁是普罗旺斯的玛格丽特的配偶，同时是伊利亚·尼古拉耶维奇·乌里扬诺夫的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_874", "question": "谁是玛丽·托德的配偶，同时是阿尔谢尼·塔尔科夫斯基的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_875", "question": "谁是莎拉·迪伦的配偶，同时是卢基乌斯·萨尔维乌斯·奥托的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_876", "question": "谁是安妮·艾莫娜·吉斯卡尔·德斯坦的配偶，同时是玛利亚·伊丽莎白·莱姆希特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_877", "question": "谁是殷志源的配偶，同时是癌人的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_878", "question": "谁是戴露·汉娜的配偶，同时又是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_879", "question": "谁是克里斯蒂娜·亨德里克斯的配偶，同时又是马蒂亚斯·杜尔特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_880", "question": "谁是伊梅尔达·马科斯的配偶，同时又是彼德·诺米格的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_881", "question": "谁是忒提斯的配偶，同时又是文顿·瑟夫的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_882", "question": "谁是奥莉维亚·哈里森的配偶，同时又是罗伯特·波义耳的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_883", "question": "谁是柳特佩加的配偶，同时又是安迪·鲁宾的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_884", "question": "谁是斯万娜希尔德的配偶，同时又是本·古德杰的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_885", "question": "谁是普布利亚·福尔维亚·普劳提拉的配偶，同时又是莫希特·阿伦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_886", "question": "谁是多米蒂亚·隆吉娜的配偶，同时又是伊恩·古德费洛的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_887", "question": "谁是玛丽亚·儿玉的配偶，同时又是乌尔斯·霍泽尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_888", "question": "谁是皮西亚丝的配偶，同时又是陈德伟的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_889", "question": "谁是福兰卡·拉梅的配偶，同时又是维克·贡多特拉的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_890", "question": "谁是叶连娜·邦纳的配偶，同时又是约西·马蒂亚斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_891", "question": "谁是利塔·马利的配偶，同时又是韦恩·罗斯因的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_892", "question": "谁是安妮亚·福斯蒂娜的配偶，同时又是克雷格·钱伯斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_893", "question": "谁是马尔奇亚·欧塔奇利亚·塞维拉的配偶，同时又是萨米·班吉欧的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_894", "question": "谁是尤利亚·阿奎利亚·塞维拉的配偶，同时又是彼得·马蒂斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_895", "question": "谁是萨卢斯提亚·欧尔比阿娜的配偶，同时又是彼得·米特里切夫的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_896", "question": "谁是赫伦尼亚·埃特鲁西拉的配偶，同时又是瑞秋·威特斯通的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_897", "question": "谁是丽塔·威尔逊的配偶，同时又是普雷斯顿·麦卡菲的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_898", "question": "谁是玛丽那·维拉迪的配偶，同时也是信仰的胜利的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_899", "question": "谁是茱莉·嘉叶的配偶，同时也是拦截密码战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_900", "question": "谁是查克·特雷诺的配偶，同时也是时代进行曲：在纳粹德国的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_901", "question": "谁是阿妮塔·加里波第的配偶，同时也是春满夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_902", "question": "谁是希特拉的配偶，同时也是Fun in Acapulco (专辑)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_903", "question": "谁是屋大维娅的马塞卢斯的配偶，同时也是手足英雄的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_904", "question": "谁是丹尼尔·密特朗的配偶，同时也是特殊的一天的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_905", "question": "谁是日向雏田的配偶，同时也是命运迷墙的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_906", "question": "谁是费罗兹·甘地的配偶，同时也是美味关系的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_907", "question": "谁是卡玛拉·尼赫鲁的配偶，同时也是两位同志的服务的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_908", "question": "谁是哈丽艾特·史密森的配偶，同时也是肥妈日记的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_909", "question": "谁是安妮·哈瑟维的配偶，同时也是老公老婆不登对的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_910", "question": "谁是芭芭拉·巴赫的配偶，同时也是荒天下之大教的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_911", "question": "谁是贝蒂·伯伊德的配偶，同时也是当我们黏在一起的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_912", "question": "谁是赫德嘉的配偶，同时也是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_913", "question": "谁是利维亚·欧瑞斯蒂拉的配偶，同时也是大钝裁者的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_914", "question": "谁是斯塔蒂利亚·梅塞利娜的配偶，同时也是政界小人物的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_915", "question": "谁是普里西拉·普里斯莱的配偶，同时也是拦截人魔岛的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_916", "question": "谁是琳·马古利斯的配偶，同时也是迫在眉梢的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_917", "question": "谁是莉萨·玛丽·普雷斯利的配偶，同时也是恐怖城堡的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_918", "question": "谁是瑟西莉雅·亚提亚斯的配偶，同时也是撒哈拉以南非洲统计和经济观察组织的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_919", "question": "谁是孛儿帖的配偶，同时也是拉丁美洲自由贸易协会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_920", "question": "谁是朱丽安·菲利普斯斯的配偶，同时也是里尔美术宫的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_921", "question": "谁是唐恩·古默的配偶，同时也是埃及美生会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_922", "question": "谁是伊迪·布凯尔的配偶，同时也是南特美术馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_923", "question": "谁是蒂蒂克拉的配偶，同时也是巴黎商会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_924", "question": "谁是莉薇娅的配偶，同时也是贝尔纳多·奥希金斯勋章的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_925", "question": "谁是马尔基亚·富尔尼拉的配偶，同时也是圣索菲亚教堂的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_926", "question": "谁是弗拉维亚·提提阿娜的配偶，同时也是日内瓦第一公约的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_927", "question": "谁是芬妮·史蒂文森的配偶，同时也是国际科斯帕斯-萨尔卫星项目的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_928", "question": "谁是毕达哥拉斯的配偶，同时也是成吉思汗后裔的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_929", "question": "谁是曼利亚·斯坎提利亚的配偶，同时也是非洲和马达加斯加航空安全局的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_930", "question": "谁是爱丽丝·奥施地的配偶，同时也是荣誉军团教育学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_931", "question": "谁是阿芒曼·贝雅尔的配偶，同时也是在法国北部工业研究所的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_932", "question": "谁是达努塔·瓦文萨的配偶，同时也是美国农业部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_933", "question": "谁是法斯特拉达的配偶，同时也是欧盟国家宪兵的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_934", "question": "谁是劳迪丝三世的配偶，同时也是蓝果丽的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_935", "question": "谁是卡西米尔·杜瓦万的配偶，同时也是比利时国家铁路公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_936", "question": "谁是孔苏埃洛·德圣埃克絮佩里的配偶，同时也是板球世界杯的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_937", "question": "谁是艾玛·赫明的配偶，同时也是法国穆斯林信仰委员会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_938", "question": "哪个国家既是艾丽斯·帕尼基安拥有对应国籍的国家，也创办了怀疑调查委员会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_939", "question": "哪个国家既是伊夫·琳布罗拥有对应国籍的国家，也创办了艾提尕尔清真寺？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_940", "question": "哪个国家既是阿尔波特·班杜拉拥有对应国籍的国家，也创办了德国联邦环境基金会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_941", "question": "哪个国家既是史蒂芬·哈珀拥有对应国籍的国家，也创办了俄罗斯电信公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_942", "question": "哪个国家既是吴珊卓拥有对应国籍的国家，也创办了西班牙国有工业控股公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_943", "question": "哪个国家既是蜜雪儿·麦劳伦拥有对应国籍的国家，也创办了流行病防备创新联盟？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_944", "question": "哪个国家既是大卫·劳埃德·约翰斯顿拥有对应国籍的国家，也创办了Google Buzz？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_945", "question": "哪个国家既是席德·梅尔拥有对应国籍的国家，也创办了土耳其国家铁路公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_946", "question": "哪个国家既是瓦尔特·曼德勒拥有对应国籍的国家，也创办了阿斯特里姆？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_947", "question": "哪个国家既是谢耶·亚诺什拥有对应国籍的国家，也创办了开放媒体联盟？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_948", "question": "哪个国家既是威廉·卡韩拥有对应国籍的国家，也创办了GraphQL？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_949", "question": "哪个国家既是让·克雷蒂安拥有对应国籍的国家，也创办了帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_950", "question": "哪个国家既是塔拉·斯特朗拥有对应国籍的国家，也创办了维基孵育场？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_951", "question": "哪个国家既是里奥纳德·科恩拥有对应国籍的国家，也创办了Bomis？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_952", "question": "哪个国家既是贸特·门顿拥有对应国籍的国家，也创办了Google Code Jam？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_953", "question": "哪个国家既是史丹佛·佛莱明拥有对应国籍的国家，也创办了皇家安特卫普美术馆？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_954", "question": "哪个国家既是黄心颖拥有对应国籍的国家，也创办了圣约翰堡？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_955", "question": "哪个国家既是查尔斯·布兰顿·哈金斯拥有对应国籍的国家，也创办了北军？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_956", "question": "哪个国家既是尼尔·杨拥有对应国籍的国家，也创办了Flutter？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_957", "question": "哪个国家既是席琳·狄翁拥有对应国籍的国家，也创办了欧巴马基金会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_958", "question": "谁既担任过克莱沃公国的国家元首，同时也是安东尼奥·阿斯卡里的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_959", "question": "谁既担任过第三届的国家元首，同时也是莫逖拉尔·尼赫鲁的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_960", "question": "谁既担任过魏玛共和国的国家元首，同时也是盖乌斯·屋大维的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_961", "question": "谁既担任过约旦的国家元首，同时也是蒂蒂克拉的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_962", "question": "谁既担任过托宁-施密特内阁的国家元首，同时也是鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_963", "question": "谁既担任过苏格兰王国的国家元首，同时也是马库斯·乌尔皮乌斯·特拉扬努斯（元老）的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_964", "question": "谁既担任过克罗埃西亚独立国的国家元首，同时也是莉维亚·奥切利娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_965", "question": "谁既担任过巴登-杜拉赫藩侯国的国家元首，同时也是古斯塔夫·施瓦辛格的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_966", "question": "谁既担任过维希法国的国家元首，同时也是普布利乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_967", "question": "谁既担任过法兰西第二帝国的国家元首，同时也是查尔斯·拉塞尔·巴丁的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_968", "question": "谁既担任过维林诺的国家元首，同时也是普布利乌斯·艾利乌斯·哈德利安努斯·阿费尔的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_969", "question": "谁既担任过匈牙利王国的国家元首，同时也是荷西·许寰哥的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_970", "question": "谁既担任过特辖区的国家元首，同时也是汤玛斯·史蒂文森的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_971", "question": "谁既担任过乌克兰苏维埃社会主义共和国的国家元首，同时也是塞特纳赫特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_972", "question": "谁既担任过江户幕府的国家元首，同时也是尤利亚·索艾米亚斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_973", "question": "谁既担任过中非帝国的国家元首，同时也是尤利亚·阿维塔·马迈亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_974", "question": "谁既担任过爱沙尼亚苏维埃社会主义共和国的国家元首，同时也是尤利亚·多姆娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_975", "question": "谁既担任过所罗门群岛的国家元首，同时也是老查理·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_976", "question": "谁既担任过大保加利亚公国的国家元首，同时也是豪尔赫·吉列尔莫·博尔赫斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_977", "question": "谁既担任过澳大利亚的国家元首，同时也是车和娟的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_978", "question": "谁既曾经担任吐瓦鲁的国家元首，也是第13470号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_979", "question": "谁既曾经担任叙利亚的国家元首，也是抉择时刻的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_980", "question": "谁既曾经担任东帝汶的国家元首，也是第13355号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_981", "question": "谁既曾经担任叶门穆塔瓦基利亚王国的国家元首，也是第13224号行政令的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_982", "question": "谁既曾经担任民主柬埔寨的国家元首，也是莱茵河的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_983", "question": "谁既曾经担任德意志国的国家元首，也是Nupedia的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_984", "question": "谁既曾经担任尼加拉瓜的国家元首，也是暗淡蓝点：展望人类的太空家园的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_985", "question": "谁既曾经担任不丹的国家元首，也是折磨的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_986", "question": "谁既曾经担任印度联邦的国家元首，也是吉米·威尔斯叙说Wikipedia(维基百科)的诞生的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_987", "question": "谁既曾经担任第三十一届爱尔兰众议院政府的国家元首，也是戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_988", "question": "谁既曾经担任巴布亚新畿内亚的国家元首，也是肯.詹宁斯：沃森，“危险”游戏和我-过气的“百事通”的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_989", "question": "谁既曾经担任德意志帝国 (1848－1849年)的国家元首，也是Fandom的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_990", "question": "谁既曾经担任卡尔斯的国家元首，也是巴玛修道院的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_991", "question": "谁既曾经担任圣克里斯多福及尼维斯的国家元首，也是阿尔芒斯的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_992", "question": "谁既曾经担任诺夫哥罗德俄的国家元首，也是恋爱论的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_993", "question": "谁既曾经担任甘迪勒内阁的国家元首，也是沉思集的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_994", "question": "谁既曾经担任卡梅伦内阁的国家元首，也是明日自晨曦的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_995", "question": "谁既曾经担任白高敦内阁的国家元首，也是《穷汉克洛德》的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_996", "question": "谁既曾经担任约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首，也是国王的弄臣的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_997", "question": "谁既曾经担任智利军政府的国家元首，也是卢贡-马卡尔家族的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_998", "question": "谁既担任过第2届萨尔蒙德政府的国家元首，同时也是1984的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_999", "question": "谁既担任过第一次西丽玛沃·班达拉奈克内阁的国家元首，同时也是恶棍特工的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1000", "question": "谁既担任过尼日利亚联邦的国家元首，同时也是奥泰罗的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1001", "question": "谁既担任过第一次戴卓尔夫人内阁的国家元首，同时也是伊万的童年的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1002", "question": "谁既担任过加纳的国家元首，同时也是全民超人的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1003", "question": "谁既担任过希思内阁的国家元首，同时也是杀死比尔的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1004", "question": "谁既担任过埃塞俄比亚人民民主共和国的国家元首，同时也是低俗小说的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1005", "question": "谁既担任过冈比亚 (英联邦王国)的国家元首，同时也是金刚的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1006", "question": "谁既担任过中华民国临时政府 (南京)的国家元首，同时也是指环王：王者归来的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1007", "question": "谁既担任过广州中华民国政府的国家元首，同时也是埃尔纳尼的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1008", "question": "谁既担任过马尔他国的国家元首，同时也是安德烈·鲁布廖夫的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1009", "question": "谁既担任过马拉维的国家元首，同时也是荒天下之大教的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1010", "question": "谁既担任过英法二元君主国的国家元首，同时也是月球漫步的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1011", "question": "谁既担任过圣文森特和格林纳丁斯的国家元首，同时也是迈克尔·杰克逊：鬼府神宫的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1012", "question": "谁既担任过斐济自治领的国家元首，同时也是玉楼春劫的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1013", "question": "谁既担任过麦地那伊斯兰国的国家元首，同时也是乱世儿女的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1014", "question": "谁既担任过米底的国家元首，同时也是淘金记的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1015", "question": "谁既担任过第17届爱尔兰众议院政府的国家元首，同时也是凡尔杜先生的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1016", "question": "谁既担任过夏斯特里内阁的国家元首，同时也是卓别灵传的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1017", "question": "谁既担任过俄罗斯国的国家元首，同时也是罗密欧与朱丽叶的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1018", "question": "谁既曾经担任第一任尼赫鲁内阁的国家元首，又是拉斯·考克斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1019", "question": "谁既曾经担任圣卢西亚的国家元首，又是简立峰的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1020", "question": "谁既曾经担任重联王国的国家元首，又是约翰·塞里弗戈斯·扎乔斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1021", "question": "谁既曾经担任第二届的国家元首，又是艾蒂安·多尔莫伊的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1022", "question": "谁既曾经担任菲律宾第一共和国的国家元首，又是丹尼斯·米伦伯格的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1023", "question": "谁既曾经担任第1届萨尔蒙德政府的国家元首，又是艾德琳·史密斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1024", "question": "谁既曾经担任第2届麦克康奈尔政府的国家元首，又是爱德华·M·麦克莱特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1025", "question": "谁既曾经担任第一次贝理雅内阁的国家元首，又是克里斯·拉特纳的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1026", "question": "谁既曾经担任波斯尼亚王国的国家元首，又是布莱姆·米勒的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1027", "question": "谁既曾经担任日本的国家元首，又是杰弗里·辛顿的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1028", "question": "谁既曾经担任汶莱的国家元首，又是克里斯托弗·普尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1029", "question": "谁既曾经担任塔吉克斯坦的国家元首，又是乔治·雷耶斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1030", "question": "谁既曾经担任中非共和国的国家元首，又是丹尼斯·伍德赛德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1031", "question": "谁既曾经担任第二届的国家元首，又是穆斯塔法·马德布利的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1032", "question": "谁既曾经担任巴登大区的国家元首，又是欧库特·布尤科克坦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1033", "question": "谁既曾经担任第一届的国家元首，又是马克戴维斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1034", "question": "谁既曾经担任第一届的国家元首，又是拉里·麦沃伊的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1035", "question": "谁既曾经担任斯摩棱斯克公国的国家元首，又是桑达·皮采的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1036", "question": "谁既曾经担任德容的国家元首，又是吴恩达的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1037", "question": "谁既曾经担任泽尔斯特拉的国家元首，又是安娜·帕特森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1038", "question": "谁既曾经是第一届的国家元首，同时也是核供应国集团的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1039", "question": "谁既曾经是内志苏丹国的国家元首，同时也是Matter的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1040", "question": "谁既曾经是第三届的国家元首，同时也是爱丁堡皇家学会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1041", "question": "谁既曾经是第二届的国家元首，同时也是非洲叛乱反抗同盟军演的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1042", "question": "谁既曾经是南俄的国家元首，同时也是太平洋联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1043", "question": "谁既曾经是意大利王国的国家元首，同时也是公开数据学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1044", "question": "谁既曾经是格瑞那达的国家元首，同时也是全球网络倡议的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1045", "question": "谁既曾经是西马尔克大区的国家元首，同时也是网际网路虚拟图书馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1046", "question": "谁既曾经是第一届的国家元首，同时也是万维网基金会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1047", "question": "谁既曾经是第一届的国家元首，同时也是Calico的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1048", "question": "谁既曾经是第三届的国家元首，同时也是华特迪士尼录音公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1049", "question": "谁既曾经是厄立特里亚的国家元首，同时也是通用电气的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1050", "question": "谁既曾经是萨伊的国家元首，同时也是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1051", "question": "谁既曾经是第1次英迪拉·甘地内阁的国家元首，同时也是人工智能全球合作组织的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1052", "question": "谁既曾经是第二次瓦尔斯政府的国家元首，同时也是威尼斯自然史博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1053", "question": "谁既曾经是四大哈里发的伊斯兰国的国家元首，同时也是Overture Maps基金会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1054", "question": "谁既曾经是南苏丹的国家元首，同时也是圣马力诺邮政的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1055", "question": "谁既曾经是赤道几内亚的国家元首，同时也是开源码发展实验室的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1056", "question": "谁既曾经是东加的国家元首，同时也是辛克莱研究公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1057", "question": "谁既曾经是吉布提的国家元首，同时也是共和党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1058", "question": "谁既曾经是安提瓜和巴布达的国家元首，同时也是戎马香宵的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1059", "question": "谁既曾经是杜瓦利埃王朝的国家元首，同时也是有了女人烦恼多的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1060", "question": "谁既曾经是泽西的国家元首，同时也是气壮山河的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1061", "question": "谁既曾经是牙买加的国家元首，同时也是波利死后的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1062", "question": "谁既曾经是塞尔维亚的国家元首，同时也是电影社会主义的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1063", "question": "谁既曾经是曼尼托巴省的国家元首，同时也是庞克不死，只是抓狂的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1064", "question": "谁既曾经是格鲁吉亚共和国的国家元首，同时也是碰头地点不变的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1065", "question": "谁既曾经是美利坚联盟国内阁的国家元首，同时也是战争序幕的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1066", "question": "谁既曾经是直布罗陀的国家元首，同时也是法兰西大革命（影片）的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1067", "question": "谁既曾经是阿富汗伊斯兰共和国的国家元首，同时也是铁血柔情的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1068", "question": "谁既曾经是西楚的国家元首，同时也是龙凤春光的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1069", "question": "谁既曾经是苏联的国家元首，同时也是击沉俾斯麦号的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1070", "question": "谁既曾经是巴哈马的国家元首，同时也是费尼兹花园的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1071", "question": "谁既曾经是中华民国的国家元首，同时也是情醉众香国的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1072", "question": "谁既曾经是新斯科舍的国家元首，同时也是铁十字勋章的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1073", "question": "谁既曾经是刚果共和国的国家元首，同时也是安隆风暴的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1074", "question": "谁既曾经是加蓬的国家元首，同时也是谁消灭了电动车的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1075", "question": "谁既曾经是米兰公国的国家元首，同时也是心火的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1076", "question": "谁既曾经是大韩帝国的国家元首，同时也是圣诉的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1077", "question": "谁既曾经是佛得角的国家元首，同时也是胜利者的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1078", "question": "哪里既是英格兰的首都，也是樱町天皇被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1079", "question": "哪里既是挪威的首都，也是圣佛罗伦萨被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1080", "question": "哪里既是波兰的首都，也是圣富尔福德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1081", "question": "哪里既是美国的首都，也是埃德瓦尔德·伊斯托被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1082", "question": "哪里既是比利时的首都，也是爱德华·弗兰克兰被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1083", "question": "哪里既是立陶宛的首都，也是马修·巴黎被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1084", "question": "哪里既是瑞士的首都，也是罗布·罗伊被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1085", "question": "哪里既是乌兹别克的首都，也是德夫莱特·格莱二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1086", "question": "哪里既是保加利亚的首都，也是米克瓦伊・拉济维乌被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1087", "question": "哪里既是北马其顿的首都，也是帕特里克·朱韦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1088", "question": "哪里既是安德尔-卢瓦尔省的首都，也是哈基姆格来被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1089", "question": "哪里既是斯洛文尼亚的首都，也是开普兰格来二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1090", "question": "哪里既是科隆行政区的首都，也是阿历克塞二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1091", "question": "哪里既是菲尼斯泰尔省的首都，也是查理二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1092", "question": "哪里既是葡萄牙的首都，也是泽基·帕夏被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1093", "question": "哪里既是罗马帝国的首都，也是雅各布·费尔德赫伊曾·范赞滕被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1094", "question": "哪里既是迪拜酋长国的首都，也是布鲁斯·查特文被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1095", "question": "哪里既是圣保罗州的首都，也是蒂托·比拉诺瓦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1096", "question": "哪里既是意大利的首都，也是托马斯·科沙特被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1097", "question": "哪里既是格陵兰的首都，也是马克苏德格来被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1098", "question": "谁既是莱昂诺尔·阿塞维多·苏亚雷斯的子女，也属于加拿大运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1099", "question": "谁既是雪山神女的子女，也属于西班牙运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1100", "question": "谁既是文森西奥‧加利莱的子女，也属于约克郡运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1101", "question": "谁既是提图斯·奥理略·富尔福斯的子女，也属于法国运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1102", "question": "谁既是查尔斯·林德柏格的子女，也属于斯洛文尼亚运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1103", "question": "谁既是阿方索八世的子女，也属于多伦多运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1104", "question": "谁既是多米提乌斯·阿赫诺巴尔比的子女，也属于维尔纽斯运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1105", "question": "谁既是马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官)的子女，也属于摩纳哥运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1106", "question": "谁既是多米提雅·露西拉的子女，也属于巴巴多斯运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1107", "question": "谁既是泰伊-美仁尼斯的子女，也属于塔什干运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1108", "question": "谁既是尼古拉斯·肖邦的子女，也属于索菲亚运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1109", "question": "谁既是玛丽亚·亚历山大罗夫娜·乌里扬诺娃的子女，也属于伏尔加河运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1110", "question": "谁既是莫里茨·塞拉菲娜的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1111", "question": "谁既是萨尔瓦多·圣富恩特斯的子女，也属于奥林匹克里昂运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1112", "question": "谁既是若雅的子女，也属于第比利斯运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1113", "question": "谁既是玛丽·鲍尔·华盛顿的子女，也属于切蒂斯格尔邦运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1114", "question": "谁既是马里亚诺马科斯的子女，也属于圣多美和普林西比运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1115", "question": "谁既是乔治·阿诺·艾雪的子女，也属于喜马偕尔邦运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1116", "question": "谁既是马尔基亚的子女，也属于索契队运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1117", "question": "谁既是于毅夫的子女，同时也是宇宙：个人游记的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1118", "question": "谁既是穆罕默德·本·拉登的子女，同时也是星际快闪党的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1119", "question": "谁既是埃蒂安·帕斯卡尔的子女，同时也是星尘传奇的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1120", "question": "谁既是穆米亚·阿凯卡的子女，同时也是X战警：第一战的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1121", "question": "谁既是图雅的子女，同时也是大开眼戒的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1122", "question": "谁既是小福斯蒂娜的子女，同时也是人工智能的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1123", "question": "谁既是塞克斯图斯·瓦利乌斯·马基卢斯的子女，同时也是沙丘的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1124", "question": "谁既是贝利基翁·迪贝林西奥的子女，同时也是奇爱博士的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1125", "question": "谁既是卡玛拉·尼赫鲁的子女，同时也是杀死比尔的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1126", "question": "谁既是茱莉亚·列侬的子女，同时也是指环王：双塔奇兵的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1127", "question": "谁既是葛伦·麦坤的子女，同时也是落水狗的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1128", "question": "谁既是南希·林肯的子女，同时也是梦幻天堂的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1129", "question": "谁既是汤玛士·林肯的子女，同时也是黑色终结令的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1130", "question": "谁既是康威·柏纳-李的子女，同时也是牺牲的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1131", "question": "谁既是波皮·察帕尼杜的子女，同时也是超时空接触的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1132", "question": "谁既是老巴拉克·奥巴马的子女，同时也是差利误中美人计的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1133", "question": "谁既是老艾萨克·牛顿的子女，同时也是拍摄强尼的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1134", "question": "谁既是克里斯托弗·道格拉斯·亚当斯的子女，同时也是城市之光的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1135", "question": "谁既是唐纳德·图斯克的子女，同时也是酒鬼的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1136", "question": "谁既是约翰·亚当斯的子女，同时也是安乐街的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1137", "question": "谁既是何塞·巴特列-奥多涅斯的子女，同时也是热尔兰球场的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1138", "question": "谁既是阿尔弗雷德·列侬的子女，同时也是联合国总部大楼的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1139", "question": "谁既是盖尤斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴的子女，同时也是所罗门·古根汉美术馆的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1140", "question": "谁既是皮埃尔-约瑟夫·拉威尔的子女，同时也是贝斯·肖洛姆会堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1141", "question": "谁既是奥利维尔·塞尚的子女，同时也是昌迪加尔的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1142", "question": "谁既是路易斯·加西恩的子女，同时也是广亩城市的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1143", "question": "谁既是莱妮·玛莎的子女，同时也是恩尼斯住宅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1144", "question": "谁既是奥雷利亚·杰德尔尼·施瓦辛格的子女，同时也是落水山庄的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1145", "question": "谁既是珍妮特·亚当斯的子女，同时也是伊利诺伊大厦的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1146", "question": "谁既是托勒密八世的子女，同时也是塔里耶森的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1147", "question": "谁既是阿肯那顿的子女，同时也是卡比托利欧博物馆的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1148", "question": "谁既是艾碧该·亚当斯的子女，同时也是塞利米耶清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1149", "question": "谁既是赫尔曼·黑勒 (法学家)的子女，同时也是克拉泰公寓的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1150", "question": "谁既是格蕾丝·凯利的子女，同时也是廊香教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1151", "question": "谁既是克利斯·迪·博夫的子女，同时也是白院聚落的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1152", "question": "谁既是华友的子女，同时也是瑞士馆的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1153", "question": "谁既是塞琉古二世的子女，同时也是圣伯多禄大殿的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1154", "question": "谁既是穆萨·卡齐姆的子女，同时也是萨伏依别墅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1155", "question": "谁既是阿耆尼密多罗的子女，同时也是维农山庄的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1156", "question": "谁既是英迪拉·甘地的子女，同时也是柏林的居住单元的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1157", "question": "谁既是阿里·里达的子女，又是哈尔多尔·斯卡尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1158", "question": "谁既是拉美西斯四世的子女，又是阿米特·辛格尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1159", "question": "谁既是第五代埃克塞特侯爵威廉·塞西尔的子女，又是斯宾塞·金柏的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1160", "question": "谁既是室伏重信的子女，又是利奇·米纳尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1161", "question": "谁既是第六代贝德福德公爵约翰·罗素的子女，又是肯特·沃克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1162", "question": "谁既是宙斯的子女，又是阿努拉·阿查雅的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1163", "question": "谁既是查理大帝的子女，又是阿莱克斯·克里泽夫斯基的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1164", "question": "谁既是马克西米利安二世的子女，又是菲尔·哈里斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1165", "question": "谁既是索菲娅的子女，又是滨野纯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1166", "question": "谁既是玛丽·露多维卡·威尔敏的子女，又是埃里克·布鲁尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1167", "question": "谁既是亚历山大的席昂的子女，又是尼科什·阿罗拉的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1168", "question": "谁既是那波帕拉萨尔的子女，又是P·G·西滕费尔德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1169", "question": "谁既是赫拉的子女，又是拉斯·拉斯穆森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1170", "question": "谁既是老约瑟夫·P·肯尼迪的子女，又是黎曰国的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1171", "question": "谁既是露丝·肯尼迪的子女，又是比尔·艾金森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1172", "question": "谁既是斯特凡·尼曼雅一世的子女，又是埃里克·施密特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1173", "question": "谁既是胡安娜·恩里克斯的子女，又是斯坦尼斯瓦夫·沃伊切霍夫斯基的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1174", "question": "谁既是罗伯特·盖斯科因-塞西尔，第三代索尔斯伯利侯爵的子女，又是约翰·巴尼特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1175", "question": "谁既是费迪南德·霍德勒的子女，又是诺亚·费尔斯登的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1176", "question": "谁既是本杰明·哈里森五世的子女，又是马特·法尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1177", "question": "谁既是休·艾弗雷特三世的子女，又是React的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1178", "question": "谁既是年轻女士的子女，又是格罗斯岛的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1179", "question": "谁既是第三代韦茅斯子爵托马斯·蒂恩的子女，又是图瓦卢信托基金的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1180", "question": "谁既是波塞冬的子女，又是维基媒体基金会董事会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1181", "question": "谁既是腓特烈五世的子女，又是英国公民服务计划的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1182", "question": "谁既是马克西米利安一世的子女，又是卡特中心的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1183", "question": "谁既是乌拉诺斯的子女，又是法兰西学术院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1184", "question": "谁既是詹路易吉·博内利的子女，又是共和党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1185", "question": "谁既是老约翰·泰勒的子女，又是美国公园警察的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1186", "question": "谁既是安条克三世的子女，又是机构间空间碎片协调委员会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1187", "question": "谁既是林格罕的玛蒂达的子女，又是LEO_LT的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1188", "question": "谁既是腓特烈四世的子女，又是瑞典广播台的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1189", "question": "谁既是丹麦的路易丝·奥古斯塔的子女，又是梦工厂的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1190", "question": "谁既是卡尔·路德维希·冯·巴登的子女，又是华特迪士尼世界度假区的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1191", "question": "谁既是黑森-达姆施塔特的奥古斯塔·威廉明妮的子女，又是开放引用倡议的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1192", "question": "谁既是赫德嘉的子女，又是加色丁礼天主教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1193", "question": "谁既是拉美西斯九世的子女，又是自由式摔跤的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1194", "question": "谁既是奥托·弗兰克的子女，又是拉夫·劳伦马球的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1195", "question": "谁既是丕平二世的子女，又是俄罗斯正教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1196", "question": "谁既是盖亚的子女，又是库尔珀组的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1197", "question": "谁既是赫尔加·诺维茨基的子女，又是春心荡漾的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1198", "question": "谁既是普鲁士的玛丽的子女，又是捉神弄鬼的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1199", "question": "谁既是撒罗默的子女，又是普通的法西斯的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1200", "question": "谁既是马克西米连二世·伊马纽尔，巴伐利亚选候的子女，又是高清二战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1201", "question": "谁既是弗里德里希·弗朗茨三世的子女，又是战争后的歌曲的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1202", "question": "谁既是托勒密五世的子女，又是色情之后的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1203", "question": "谁既是威廉的子女，又是深喉2的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1204", "question": "谁既是玛格达列娜·希比拉 (霍尔斯坦-戈托普)的子女，又是浪子歌王的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1205", "question": "谁既是利奥波德三世的子女，又是莫斯科使团的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1206", "question": "谁既是埃迪特·弗兰克的子女，又是圣战家园的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1207", "question": "谁既是丕平的子女，又是今生情与恨的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1208", "question": "谁既是克娄巴特拉一世的子女，又是破碎之家的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1209", "question": "谁既是哈菲兹·阿萨德的子女，又是复仇 (2013年电影)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1210", "question": "谁既是埃尔温·隆美尔的子女，又是我仍在这里的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1211", "question": "谁既是亨利一世的子女，又是看见红色的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1212", "question": "谁既是纳辛贝·埃亚德马的子女，又是尼尔·杨演唱会实录的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1213", "question": "谁既是萨图尔努斯的子女，又是雷根的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1214", "question": "谁既是贝特拉达的子女，又是尼尔·杨：金子心的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1215", "question": "谁既是劳迪丝三世的子女，又是冲浪可人儿的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1216", "question": "谁既是约翰一世的子女，又是神采星球的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1217", "question": "谁既是红杏出墙的作者，同时也是女人城的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1218", "question": "谁既是萌芽的作者，同时也是扬帆的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1219", "question": "谁既是伊甸之龙的作者，同时也是珍姐与佛烈的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1220", "question": "谁既是宇宙的作者，同时也是周末夜现场的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1221", "question": "谁既是魔鬼出没的世界的作者，同时也是潮浪王子的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1222", "question": "谁既是布罗卡的脑的作者，同时也是恶棍特工的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1223", "question": "谁既是钱的作者，同时也是小牛的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1224", "question": "谁既是巴黎之腹的作者，同时也是白酋长的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1225", "question": "谁既是大众百科的作者，同时也是城市里的爱情的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1226", "question": "谁既是贪欲的角逐的作者，同时也是拳赛之日的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1227", "question": "谁既是家常事的作者，同时也是惊狂的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1228", "question": "谁既是妇女乐园的作者，同时也是巴黎一妇人的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1229", "question": "谁既是娜娜的作者，同时也是寻子遇仙记的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1230", "question": "谁既是宿命论者雅克的作者，同时也是香港女伯爵的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1231", "question": "谁既是百科全书，或科学、艺术和工艺详解词典的作者，同时也是舞台生涯的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1232", "question": "谁既是梅塘夜谭的作者，同时也是凡尔杜先生的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1233", "question": "谁既是人面兽心的作者，同时也是流浪汉的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1234", "question": "谁既是我控诉…！的作者，同时也是奇爱博士的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1235", "question": "谁既是小酒店的作者，同时也是罪恶之城的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1236", "question": "谁既是杰作的作者，同时也是杀死比尔的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1237", "question": "谁既是女学究的作者，同时也是马戏团 (电影)的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1238", "question": "谁既是贵人迷的作者，同时也是潜行者的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1239", "question": "谁既是恨世者的作者，同时也是弄臣的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1240", "question": "谁既是太太学堂的作者，同时也是拳赛之日的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1241", "question": "谁既是赛蒂的作者，同时也是惊狂的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1242", "question": "谁既是在其他之中的作者，同时也是ONE PIECE FILM 强者天下的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1243", "question": "谁既是海利根施塔德遗书的作者，同时也是公平交易的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1244", "question": "谁既是MMX的作者，同时也是香港女伯爵的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1245", "question": "谁既是吕·布拉斯的作者，同时也是巴黎一妇人的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1246", "question": "谁既是百年传说的作者，同时也是新埃及妖后的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1247", "question": "谁既是东方诗集的作者，同时也是仲夏夜之梦的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1248", "question": "谁既是爱情的一页的作者，同时也是海绵宝宝的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1249", "question": "谁既是卢贡家族的命运的作者，同时也是尸中罪的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1250", "question": "谁既是Hernani的作者，同时也是新空房禁地的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1251", "question": "谁既是山上宝训的作者，同时也是穆赫兰道的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1252", "question": "谁既是可笑的女才子的作者，同时也是象人的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1253", "question": "谁既是论硬币的铸造的作者，同时也是发薪日的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1254", "question": "谁既是布甘维勒之旅补遗的作者，同时也是百货店巡视员的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1255", "question": "谁既是拉摩的侄儿的作者，同时也是大独裁者的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1256", "question": "谁既是修女的作者，同时也是王者再临的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1257", "question": "谁既是八卦珠宝的作者，同时也是保守宫的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1258", "question": "谁既是怀疑论者的漫步的作者，同时也是泽扎德清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1259", "question": "谁既是天体运行论的作者，同时也是提基亚清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1260", "question": "谁既是短论的作者，同时也是基吉小堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1261", "question": "谁既是司卡班的诡计的作者，同时也是苏莱曼尼耶清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1262", "question": "谁既是浦尔叟雅克先生的作者，同时也是穆罕默德·帕夏·索科洛维奇桥的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1263", "question": "谁既是关于托勒密和哥白尼两大世界体系的对话的作者，同时也是莱芒湖畔小居的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1264", "question": "谁既是戈培尔效应的作者，同时也是日本国立西洋美术馆的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1265", "question": "谁既是分析者的作者，同时也是柯布西耶的小屋的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1266", "question": "谁既是哥德斯堡备忘录的作者，同时也是拉图雷特修道院的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1267", "question": "谁既是吾之荣耀即忠诚的作者，同时也是马赛公寓的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1268", "question": "谁既是天国八福的作者，同时也是新教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1269", "question": "谁既是尼禄法令的作者，同时也是元老宫的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1270", "question": "谁既是落日的作者，同时也是埃利焦·德·奥雷菲奇教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1271", "question": "谁既是无病呻吟的作者，同时也是朱莉亚别墅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1272", "question": "谁既是吝啬鬼的作者，同时也是达尔文·D·马丁楼的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1273", "question": "谁既是莱茵邦联条约的作者，同时也是罗比之家的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1274", "question": "谁既是《一个死囚的末日》的作者，同时也是马林郡市政中心的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1275", "question": "谁既是埃尔纳尼 (戏剧)的作者，同时也是团结教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1276", "question": "谁既是伪君子的作者，同时也是米勒德住宅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1277", "question": "谁既是唐璜的作者，同时又是公约人民党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1278", "question": "谁既是飞天医生的作者，同时又是华特迪斯尼动画工作室的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1279", "question": "谁既是阿道夫·希特勒之最后遗嘱的作者，同时又是Vox的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1280", "question": "谁既是地球仍然在转啊的作者，同时又是全球门户的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1281", "question": "谁既是第二本书的作者，同时又是Project Tango的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1282", "question": "谁既是巴黎圣母院的作者，同时又是Android Runtime的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1283", "question": "谁既是九三年的作者，同时又是Google Pay的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1284", "question": "谁既是华沙公国的宪法的作者，同时又是福特德国的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1285", "question": "谁既是笑面人的作者，同时又是爱迪生工作室的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1286", "question": "谁既是克伦威尔的作者，同时又是南加州大学大屠杀基金会视觉历史与教育机构的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1287", "question": "谁既是柏林敕令的作者，同时又是华特迪士尼公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1288", "question": "谁既是苹果公共源代码许可证的作者，同时又是侨报的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1289", "question": "谁既是夜与雾法令的作者，同时又是Wikitribune的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1290", "question": "谁既是论两种新科学及其数学演化的作者，同时又是WT Social的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1291", "question": "谁既是上萨尔茨堡演讲的作者，同时又是凯迪拉克的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1292", "question": "谁既是星际信使的作者，同时又是华特迪士尼影片的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1293", "question": "谁既是重建帝国法的作者，同时又是梦工厂动画的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1294", "question": "谁既是半夜朋友的比喻的作者，同时又是安培林娱乐事业的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1295", "question": "谁既是寡妇和不义的官的比喻的作者，同时又是撒旦教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1296", "question": "谁既是永恒的爱人的作者，同时又是诺贝尔奖的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1297", "question": "谁既是埃及语法的作者，同时又是干…什么？！的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1298", "question": "谁既是妇人找钱的比喻的作者，同时又是牧场之家好做伴的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1299", "question": "谁既是牧人寻羊的比喻的作者，同时又是爱找麻烦的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1300", "question": "谁既是撒种的比喻的作者，同时又是廊桥遗梦的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1301", "question": "谁既是我的奋斗的作者，同时又是狂野之河的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1302", "question": "谁既是Julian Assange：世界为何需要“维基揭密”的作者，同时又是危机解密的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1303", "question": "谁既是西方世界伟大著作的作者，同时又是维基百科的真相的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1304", "question": "谁既是地狱一季的作者，同时又是曼哈顿的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1305", "question": "谁既是醉舟的作者，同时又是惊天大逃杀的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1306", "question": "谁既是Rubberhose文件系统的作者，同时又是单身交易的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1307", "question": "谁既是维基解密的作者，同时又是与标马艾的实时的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1308", "question": "谁既是卢济塔尼亚人之歌的作者，同时又是这个总统真太滥的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1309", "question": "谁既是只是孩子的作者，同时又是欧巴马：白宫之路的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1310", "question": "谁既是加密朋克的作者，同时又是后反恐恶梦的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1311", "question": "谁既是悲惨世界的作者，同时又是你不看见的战争的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1312", "question": "谁既是Roméo et Juliette的作者，同时又是捐精大丈夫的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1313", "question": "谁既是Comme il vous plaira的作者，同时又是落伍条子的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1314", "question": "谁既是海上劳工的作者，同时又是茫然一代的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1315", "question": "谁既是加密朋克的作者，同时又是失重的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1316", "question": "谁既是Roméo et Juliette的作者，同时又是善念之力：温顿的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1317", "question": "谁既属于尤文图斯足球俱乐部运动队，同时也是纸草学和金石学杂志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1318", "question": "谁既属于桑普多利亚足球俱乐部运动队，同时也是巴列奥略时代群体传记学词典的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1319", "question": "谁既属于阿姆斯特丹运动队，同时也是奥地利音乐词库的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1320", "question": "谁既属于玻利维亚运动队，同时也是化学年刊的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1321", "question": "谁既属于乌得勒支运动队，同时也是恐龙的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1322", "question": "谁既属于阿拉斯加州运动队，同时也是东方故事的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1323", "question": "谁既属于AC米兰运动队，同时也是妇女选举权杂志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1324", "question": "谁既属于阿拉伯联合酋长国运动队，同时也是隆美尔战时文件的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1325", "question": "谁既属于尼泊尔运动队，同时也是哈马阿斯的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1326", "question": "谁既属于巴基斯坦运动队，同时也是E!新闻的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1327", "question": "谁既属于鄂木斯克运动队，同时也是教会历史期刊的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1328", "question": "谁既属于萨马拉运动队，同时也是上流社会的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1329", "question": "谁既属于喀山运动队，同时也是冲锋报的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1330", "question": "谁既属于亚特兰大足球俱乐部运动队，同时也是兴建中的中国长城的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1331", "question": "谁既属于海得拉巴运动队，同时也是明文海的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1332", "question": "谁既属于伊斯兰堡运动队，同时也是踢球者的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1333", "question": "谁既属于新泽西州运动队，同时也是华沙公国的宪法的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1334", "question": "谁既属于车里雅宾斯克运动队，同时也是巴比伦年表的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1335", "question": "谁既属于顿河畔罗斯托夫运动队，同时也是耶稣基督后期圣徒教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1336", "question": "谁既属于乌法运动队，同时也是北京大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1337", "question": "谁既属于伏尔加格勒运动队，同时也是脸书币的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1338", "question": "谁既属于彼尔姆运动队，同时也是市际土葬公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1339", "question": "谁既属于克拉斯诺亚尔斯克运动队，同时也是WebGPU的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1340", "question": "谁既属于海参崴运动队，同时也是三边委员会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1341", "question": "谁既属于博洛尼亚足球俱乐部运动队，同时也是福特汽车的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1342", "question": "谁既属于巴塞罗那运动队，同时也是巴勒斯坦的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1343", "question": "谁既属于莫斯科运动队，同时也是勒维撒旦教的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1344", "question": "谁既属于北方邦运动队，同时也是龙华集中营的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1345", "question": "谁既属于印度运动队，同时也是瑞典邮政的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1346", "question": "谁既属于莫斯科州运动队，同时也是美国乡村总会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1347", "question": "谁既属于塔林运动队，同时也是祖先遗产学会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1348", "question": "谁既属于卡利亚里足球俱乐部运动队，同时也是生命之泉的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1349", "question": "谁既属于布拉迪斯拉发运动队，同时也是乌特勒支大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1350", "question": "谁既属于敖德萨运动队，同时也是秘鲁人报的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1351", "question": "谁既属于佛罗伦萨足球俱乐部运动队，同时也是梦工厂唱片的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1352", "question": "谁既属于热那亚板球与足球俱乐部运动队，同时也是洲际酒店的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1353", "question": "谁既属于卡塔尼亚足球俱乐部运动队，同时也是安培林动画部门的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1354", "question": "谁既属于切沃维罗纳足球俱乐部运动队，同时也是全乌克兰祖国联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1355", "question": "谁既是拐骗的导演，同时又是神学研究的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1356", "question": "谁既是镜子的导演，同时又是伦敦人报的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1357", "question": "谁既是压路机与小提琴的导演，同时又是批评家的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1358", "question": "谁既是警察的导演，同时又是箴言集的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1359", "question": "谁既是差利幻游仙境的导演，同时又是资本论的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1360", "question": "谁既是安乐街的导演，同时又是黑俄耳甫斯的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1361", "question": "谁既是新看门人的导演，同时又是少年魔法号角的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1362", "question": "谁既是低俗小说的导演，同时又是盖亚目录的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1363", "question": "谁既是帝国的导演，同时又是天体运行论的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1364", "question": "谁既是指环王：双塔奇兵的导演，同时又是天文学和天体物理学年评的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1365", "question": "谁既是洛丽塔的导演，同时又是拜占庭期刊的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1366", "question": "谁既是乱世儿女的导演，同时又是德意志昆虫学杂志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1367", "question": "谁既是卢米埃与四十大导的导演，同时又是日本动物志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1368", "question": "谁既是被解放的姜戈的导演，同时又是古代斯多葛残卷的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1369", "question": "谁既是华丽孽缘的导演，同时又是物理年鉴 (Elsevier)的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1370", "question": "谁既是双面任务的导演，同时又是东方的圣经的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1371", "question": "谁既是巴斯光年（电视动画）的导演，同时又是Glottolog的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1372", "question": "谁既是伊万的童年的导演，同时又是胡林的子女的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1373", "question": "谁既是百货店巡视员的导演，同时又是未完的传说的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1374", "question": "谁既是蓝丝绒的导演，同时又是苏联百科词典的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1375", "question": "谁既是光荣之路的导演，同时又是自由人民党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1376", "question": "谁既是杀手的导演，同时又是帕达尼亚足球代表队的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1377", "question": "谁既是穆赫兰道的导演，同时又是盖世太保的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1378", "question": "谁既是象人的导演，同时又是美国能源部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1379", "question": "谁既是疯狂终结者的导演，同时又是党卫队国家安全部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1380", "question": "谁既是不死杀阵的导演，同时又是党卫队保安处的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1381", "question": "谁既是鬼界超级混蛋的导演，同时又是空中水银剧场的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1382", "question": "谁既是我心狂野的导演，同时又是秘密警察的舞会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1383", "question": "谁既是沙丘的导演，同时又是萨巴赫家族的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1384", "question": "谁既是风云群英会的导演，同时又是北美银行的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1385", "question": "谁既是我最好朋友的生日的导演，同时又是美国教育部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1386", "question": "谁既是乌龙元首的导演，同时又是卫星哨兵的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1387", "question": "谁既是霍比特人的导演，同时又是诺贝尔火炸药公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1388", "question": "谁既是卡萨诺瓦的导演，同时又是欧特维尔家族的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1389", "question": "谁既是管弦乐队的彩排的导演，同时又是扎什伦布寺的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1390", "question": "谁既是阿玛柯德的导演，同时又是乌菲兹美术馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1391", "question": "谁既是奇幻之旅的导演，同时又是爱迪生唱片的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1392", "question": "谁既是追杀比尔2：爱的大逃杀的导演，同时又是爱迪生电灯公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1393", "question": "谁既是营的导演，同时又是全非人民革命党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1394", "question": "谁既是哈比人：奇境再返的导演，同时又是君士坦丁堡普世牧首区的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1395", "question": "谁既是爱情神话的导演，同时又是史帝夫贾伯斯的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1396", "question": "谁既是鸟的导演，同时又是第四公民的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1397", "question": "谁既是三艳嬉春的导演，同时又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1398", "question": "谁既是神游茱丽叶的导演，同时又是曼氏家族的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1399", "question": "谁既是勾魂摄魄的导演，同时又是爱情的名字的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1400", "question": "谁既是蝙蝠侠德库拉的导演，同时又是卡尔·赫斯：奔向自由的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1401", "question": "谁既是有闲阶级的导演，同时又是捷克斯洛伐克 1968的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1402", "question": "谁既是夏尔洛从军记的导演，同时又是低俗小说的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1403", "question": "谁既是雷公轰的导演，同时又是200家汽车旅馆的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1404", "question": "谁既是寂寞牛仔的导演，同时又是再见列宁的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1405", "question": "谁既是杨朵的导演，同时又是水的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1406", "question": "谁既是霍比特人：荒谷恶龙的导演，同时又是披头四精选辑的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1407", "question": "谁既是迷魂记的导演，同时又是蒙提·派森之布莱恩的一生的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1408", "question": "谁既是梦幻天堂的导演，同时又是夜恋的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1409", "question": "谁既是宇宙怪客的导演，同时又是弦动我心的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1410", "question": "谁既是吃 (电影)的导演，同时又是冰川与苍穹的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1411", "question": "谁既是欲望科学怪人的导演，同时又是没问题侠客造反中的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1412", "question": "谁既是爱情速可达的导演，同时又是史诺登的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1413", "question": "谁既是黑色终结令的导演，同时又是完美音调2的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1414", "question": "谁既是夺魂索的导演，同时又是公平交易的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1415", "question": "谁既是终极复仇者2的编剧，同时也是第6号小夜曲 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1416", "question": "谁既是北越归来3的编剧，同时也是E大调慢板的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1417", "question": "谁既是冬眠者的编剧，同时也是唐·乔望尼的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1418", "question": "谁既是挡不住的奇迹的编剧，同时也是阿波罗与雅辛托斯的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1419", "question": "谁既是移民的编剧，同时也是赛蒂的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1420", "question": "谁既是纽约之王的编剧，同时也是山的土地，河的土地的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1421", "question": "谁既是演出之夜的编剧，同时也是小星星变奏曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1422", "question": "谁既是终极神鹰的编剧，同时也是伊底帕斯王的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1423", "question": "谁既是爱情速可达的编剧，同时也是降B大调回旋曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1424", "question": "谁既是德州巡警的编剧，同时也是协奏交响曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1425", "question": "谁既是大餐厅的编剧，同时也是F大调嬉游曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1426", "question": "谁既是兔子的编剧，同时也是C大调回旋曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1427", "question": "谁既是入侵美国的编剧，同时也是海顿四重奏的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1428", "question": "谁既是乌龙元首的编剧，同时也是一位姑娘或小太太的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1429", "question": "谁既是舞台生涯的编剧，同时也是第21号小提琴奏鸣曲 (莫札特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1430", "question": "谁既是流浪汉的编剧，同时也是我正是一个捕鸟人的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1431", "question": "谁既是在公园的编剧，同时也是这幅画像迷人美艳的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1432", "question": "谁既是差利幻游仙境的编剧，同时也是第10钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1433", "question": "谁既是新看门人的编剧，同时也是第16号钢琴奏鸣曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1434", "question": "谁既是致命木槌的编剧，同时也是D大调第1号嬉游曲 (莫札特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1435", "question": "谁既是残酷的爱情的编剧，同时也是西塔里耶森的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1436", "question": "谁既是内陆帝国的编剧，同时也是布里埃居民区的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1437", "question": "谁既是我爱已不爱你的编剧，同时也是布洛涅-比扬古市政厅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1438", "question": "谁既是我嘅疏肝的编剧，同时也是昌迪加尔政府博物馆和美术馆的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1439", "question": "谁既是三个人的麻烦的编剧，同时也是让纳雷-佩雷别墅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1440", "question": "谁既是在海边的编剧，同时也是拉罗什别墅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1441", "question": "谁既是有闲阶级的编剧，同时也是鲁斯坦帕夏清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1442", "question": "谁既是夏尔洛从军记的编剧，同时也是庇亚门的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1443", "question": "谁既是威尼斯儿童赛车的编剧，同时也是玛达玛庄园的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1444", "question": "谁既是兄弟连的编剧，同时也是乌索尼亚风格的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1445", "question": "谁既是一九八四的编剧，同时也是温斯洛之家的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1446", "question": "谁既是绝地任务的编剧，同时也是法兰克·洛伊·莱特之家与事务所的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1447", "question": "谁既是杀出个黎明的编剧，同时也是卢克丽大厦的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1448", "question": "谁既是狗的生涯的编剧，同时也是蜀葵之家的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1449", "question": "谁既是雷公轰的编剧，同时也是拉金行政大楼的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1450", "question": "谁既是乡愁的编剧，同时也是詹森公司总部的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1451", "question": "谁既是被解放的姜戈的编剧，同时也是莫拉瑟勒比清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1452", "question": "谁既是宇宙怪客的编剧，同时也是许蕾姆苏丹公共浴场的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1453", "question": "谁既是心碎的梦想的编剧，同时也是七圣人教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1454", "question": "谁既是奇幻之旅的编剧，同时也是老皇太后清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1455", "question": "谁既是终极复仇者的编剧，同时也是阿农·格舒里的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1456", "question": "谁既是试播集 (双峰)的编剧，同时也是麦可·史蒂文斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1457", "question": "谁既是银行的编剧，同时也是迈克·平克顿的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1458", "question": "谁既是有了女人烦恼多的编剧，同时也是辻野晃一郎的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1459", "question": "谁既是乔康达的编剧，同时也是彼得·萨瑟兰的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1460", "question": "谁既是今天不离去的编剧，同时也是扬·埃格兰的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1461", "question": "谁既是击倒的编剧，同时也是米萨·特雷福尼·雷茨拉夫的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1462", "question": "谁既是疗养的编剧，同时也是伊万·什莫诺维奇的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1463", "question": "谁既是二十分钟的爱情的编剧，同时也是卡伦·巴蒂亚的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1464", "question": "谁既是地狱搜查线的编剧，同时也是杰斯·拉斯姆森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1465", "question": "谁既是让叶兰在空中飞舞的编剧，同时也是李万晴的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1466", "question": "谁既是猎艳情歌的编剧，同时也是弗朗索瓦·布洛尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1467", "question": "谁既是五个博士的编剧，同时也是克莉丝汀·玛札诺的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1468", "question": "谁既是大师与玛格丽特的编剧，同时也是卡罗尔·贝拉米的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1469", "question": "谁既是猛鬼宽频的编剧，同时也是塞尔索·阿莫里姆的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1470", "question": "谁既是天生杀人狂的编剧，同时也是帕特里克·皮切特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1471", "question": "谁既是法国人印象的编剧，同时也是奥米德·柯德斯塔尼的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1472", "question": "谁既是一九八四的编剧，同时也是彼得·扎特科的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1473", "question": "谁既是特勤局的编剧，同时也是Googler的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1474", "question": "谁既是肥仔的编剧，同时也是杰夫·拉斯金的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1475", "question": "谁既是海绵宝宝之圣诞大阴谋的编剧，同时也是东方亚述教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1476", "question": "谁既是二不休的编剧，同时也是五星运动的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1477", "question": "谁既是奇怪的气体的编剧，同时也是未来与自由党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1478", "question": "谁既是她的强盗朋友的编剧，同时也是华特迪士尼伯班克制片厂的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1479", "question": "谁既是特务谜云的编剧，同时也是丁伊—伊拉希的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1480", "question": "谁既是北越归来的编剧，同时也是噶厦的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1481", "question": "谁既是双峰：与火同行的编剧，同时也是室欢笑动画工作室的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1482", "question": "谁既是帝国的编剧，同时也是伊比鸠鲁学派的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1483", "question": "谁既是一条安达鲁狗的编剧，同时也是聂斯脱里派教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1484", "question": "谁既是洛丽塔的编剧，同时也是帝国抗击同性恋与堕胎中央办公室的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1485", "question": "谁既是杀手的编剧，同时也是意大利价值的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1486", "question": "谁既是霍比特人：荒谷恶龙的编剧，同时也是北方联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1487", "question": "谁既是刑房的编剧，同时也是梅斯塔荣誉会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1488", "question": "谁既是杀手之吻的编剧，同时也是布兰城堡的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1489", "question": "谁既是恐惧和欲望的编剧，同时也是教宗庇护九世骑士团勋章的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1490", "question": "谁既是暗房是梦的入口的编剧，同时也是德国文化斗争联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1491", "question": "谁既是情欲爱火的编剧，同时也是国际长者会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1492", "question": "谁既是一笑缘的编剧，同时也是国际住房和规划联合会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1493", "question": "谁既是夜魔的编剧，同时也是先兆晕厥电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1494", "question": "谁既是亨利四世的编剧，同时也是新法兰西公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1495", "question": "谁既是米赫里马赫苏丹清真寺的建筑师，同时也是圆号协奏曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1496", "question": "谁既是芙烈达·卡萝纪念馆的建筑师，同时也是单簧管协奏曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1497", "question": "谁既是苏赫纳湖的建筑师，同时也是卢乔·西拉的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1498", "question": "谁既是莫里托出租公寓的建筑师，同时也是圣体颂的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1499", "question": "谁既是让讷雷别墅的建筑师，同时也是共济会葬礼音乐的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1500", "question": "谁既是多米诺屋的建筑师，同时也是苏珊娜的故事的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1501", "question": "谁既是议会大厦 (昌迪加尔)的建筑师，同时也是灿烂人生的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1502", "question": "谁既是秘书处大楼 (昌迪加尔)的建筑师，同时也是第一诫的义务的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1503", "question": "谁既是联合国秘书处大楼的建筑师，同时也是第2号弦乐四重奏 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1504", "question": "谁既是希南帕夏清真寺的建筑师，同时也是莫札特长笛协奏曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1505", "question": "谁既是Şemsi帕夏清真寺的建筑师，同时也是那些感受到爱情的男人的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1506", "question": "谁既是萨伊马哈茂德帕夏清真寺的建筑师，同时也是海因里希的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1507", "question": "谁既是索科卢穆罕默德帕夏清真寺的建筑师，同时也是莫扎特的第12号弥撒曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1508", "question": "谁既是旧山邑家住宅的建筑师，同时也是双簧管四重奏的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1509", "question": "谁既是赫伯特与凯瑟琳·雅各布一世府的建筑师，同时也是死囚逃生记的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1510", "question": "谁既是莫里斯礼品商店的建筑师，同时也是忘记莫扎特的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1511", "question": "谁既是斯托雷住宅的建筑师，同时也是第21钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1512", "question": "谁既是威兹海默约翰逊之家的建筑师，同时也是第20钢琴协奏曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1513", "question": "谁既是联合礼拜堂的建筑师，同时也是费加罗的婚礼的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1514", "question": "谁既是维尔茨堡官邸的建筑师，同时也是第5号小提琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1515", "question": "谁既是森柏歌剧院的建筑师，同时也是侧面 (杂志)的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1516", "question": "谁既是圣维特主教座堂的建筑师，同时也是七章律的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1517", "question": "谁既是卡努尼桥的建筑师，同时也是ACS化学生物学的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1518", "question": "谁既是大塞利米耶清真寺的建筑师，同时也是增长的极限的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1519", "question": "谁既是皮亚莱帕夏清真寺的建筑师，同时也是克拉科岛的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1520", "question": "谁既是路易斯·沙利文小屋的建筑师，同时也是四天神的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1521", "question": "谁既是马诺纳平台社区与展览馆的建筑师，同时也是额我略九世教令集的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1522", "question": "谁既是蓝天陵墓的建筑师，同时也是九章算术的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1523", "question": "谁既是水晶高地的建筑师，同时也是剑与魔法的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1524", "question": "谁既是亚瑟·赫特利故居的建筑师，同时也是梁尘秘抄的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1525", "question": "谁既是美国系统建造屋的建筑师，同时也是大地的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1526", "question": "谁既是报喜希腊正教堂的建筑师，同时也是新自由女性的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1527", "question": "谁既是普莱斯大楼的建筑师，同时也是岩波数学辞典的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1528", "question": "谁既是巴恩斯德尔艺术公园的建筑师，同时也是大洋洲语言学期刊的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1529", "question": "谁既是塞纳比·艾哈迈德帕夏清真寺的建筑师，同时也是苏联大百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1530", "question": "谁既是苏丹夫人库里耶的建筑师，同时也是魔宫里的舞会的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1531", "question": "谁既是穆拉迪耶清真寺的建筑师，同时也是大伊朗植物志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1532", "question": "谁既是里昂市政厅的建筑师，同时也是美国国家生物技术信息中心分类学数据库的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1533", "question": "谁既是格雷克利夫的建筑师，同时也是兰花园的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1534", "question": "谁既是甘米居纪念音乐厅的建筑师，同时也是自由的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1535", "question": "谁既是历代大师画廊的建筑师，同时也是诺姆·沙泽的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1536", "question": "谁既是北莱茵-威斯特法伦艺术品收藏馆的建筑师，同时也是布鲁斯特·卡利的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1537", "question": "谁既是马克西米利安纪念馆的建筑师，同时也是比尔·巴杰的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1538", "question": "谁既是查理大桥的建筑师，同时也是雨果·巴拉的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1539", "question": "谁既是鲁斯坦帕夏商队驿站的建筑师，同时也是贝赫达德·埃斯法赫博德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1540", "question": "谁既是米赫里马赫清真寺的建筑师，同时也是高漫翔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1541", "question": "谁既是财务官清真寺的建筑师，同时也是比尔·马里斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1542", "question": "谁既是马克西米利安街的建筑师，同时也是奥里奥尔·维尼亚尔斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1543", "question": "谁既是乌勒沃奥斯陆大学医院的建筑师，同时也是艾伦·汉考克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1544", "question": "谁既是尼达洛斯主教座堂的建筑师，同时也是詹姆斯·A·贝尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1545", "question": "谁既是大特里亚农宫的建筑师，同时也是弗雷德·D·安德森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1546", "question": "谁既是汉堡市政厅的建筑师，同时也是唐·诺曼的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1547", "question": "谁既是维斯朝圣教堂的建筑师，同时也是斯科特·福斯特尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1548", "question": "谁既是瓦杜兹主教座堂的建筑师，同时也是托尼·法戴尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1549", "question": "谁既是凡尔赛宫的建筑师，同时也是克里斯·迪博纳的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1550", "question": "谁既是鲁本斯故居的建筑师，同时也是苏珊·凯尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1551", "question": "谁既是班亚巴希扎米亚的建筑师，同时也是迈克尔·斯平德勒的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1552", "question": "谁既是耶稣教堂的建筑师，同时也是浩史·洛克海默的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1553", "question": "谁既是旧金山亚洲艺术博物馆的建筑师，同时也是布雷特·泰勒的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1554", "question": "谁既是宗座宫的建筑师，同时也是马卢·阿蒙德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1555", "question": "谁既是魔鬼桥的建筑师，同时也是香港女伯爵的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1556", "question": "谁既是圣沙弟乐圣母堂的建筑师，同时也是巴黎一妇人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1557", "question": "谁既是帕维亚主教座堂的建筑师，同时也是说话的人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1558", "question": "谁既是巴黎丽兹酒店的建筑师，同时也是搅局者的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1559", "question": "谁既是柏林主教座堂的建筑师，同时也是猎艳情歌的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1560", "question": "谁既是弗朗西斯·W·利特尔宅房间，明尼苏达州维扎塔的建筑师，同时也是当我们变得陌生的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1561", "question": "谁既是弗里曼住宅的建筑师，同时也是偎红倚翠的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1562", "question": "谁既是弗吕热斯城的建筑师，同时也是布烈松大道的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1563", "question": "谁既是马赛公寓的建筑师，同时也是尼尔·杨的心灵旅程的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1564", "question": "谁既是卡本特视觉艺术中心的建筑师，同时也是音乐乡悖论的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1565", "question": "谁既是鲁萨科夫工人俱乐部的建筑师，同时也是离巨星二十英尺的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1566", "question": "谁既是库鲁切特住宅的建筑师，同时也是男人行不行2的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1567", "question": "谁既是拉穆什屠宰场的建筑师，同时也是难以忽视的真相2的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1568", "question": "谁既是施瓦布别墅的建筑师，同时也是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1569", "question": "谁既是法莱别墅的建筑师，同时也是普丁专访的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1570", "question": "谁既是克洛德与杜瓦尔工厂的建筑师，同时也是美国：我们的故事的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1571", "question": "谁既是开掌纪念碑的建筑师，同时也是人类的星球的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1572", "question": "谁既是韦尼格罗德城堡的建筑师，同时也是Help!四人是偶像的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1573", "question": "谁既是马蹄庄园的建筑师，同时也是蓝色夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1574", "question": "谁既是普热本多夫斯基宫的建筑师，同时也是神秘宝盒的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1575", "question": "谁既是第4号小提琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是牛津英语诗集的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1576", "question": "谁既是双簧管协奏曲的作曲者，同时也是火鸟和瓦西丽莎公主的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1577", "question": "谁既是第三十一号交响曲的作曲者，同时也是神父的女儿瓦西丽莎的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1578", "question": "谁既是第29号交响曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是1967–1970（蓝色专辑）的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1579", "question": "谁既是第32号交响曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是回忆与思考的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1580", "question": "谁既是第4号弦乐五重奏的作曲者，同时也是大气化学与物理学的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1581", "question": "谁既是维也纳四重奏的作曲者，同时也是北极星的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1582", "question": "谁既是与一位女士合影的作曲者，同时也是自由软件，自由社会的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1583", "question": "谁既是噢，别发抖，我的爱子的作曲者，同时也是精灵宝钻的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1584", "question": "谁既是米兰四重奏的作曲者，同时也是巴哈作品目录的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1585", "question": "谁既是三十岁殒逝的作曲者，同时也是J·R·R·托尔金书信集的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1586", "question": "谁既是第24钢琴协奏曲的作曲者，同时也是英国圣诗集的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1587", "question": "谁既是第23号钢琴协奏曲的作曲者，同时也是歌颂之诗的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1588", "question": "谁既是第27号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是俄罗斯历史的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1589", "question": "谁既是单簧管五重奏的作曲者，同时也是祖国纪事的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1590", "question": "谁既是第35号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是明史的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1591", "question": "谁既是女人皆如此的作曲者，同时也是苏联大百科全书 (1969–1978)的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1592", "question": "谁既是第19钢琴协奏曲的作曲者，同时也是教育守护者的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1593", "question": "谁既是第1-4钢琴协奏曲的作曲者，同时也是自我主义者的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1594", "question": "谁既是钢琴协奏曲系列的作曲者，同时也是西伯利亚数学杂志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1595", "question": "谁既是面对面的作曲者，同时也是第八节 制作的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1596", "question": "谁既是第9钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是噶丹松赞林的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1597", "question": "谁既是加冕弥撒的作曲者，同时也是民族民主党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1598", "question": "谁既是C小调大弥撒的作曲者，同时也是光风暴娱乐的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1599", "question": "谁既是舔我屁股的作曲者，同时也是国立利沃夫博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1600", "question": "谁既是远方的作曲者，同时也是拉贺玛尼诺夫学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1601", "question": "谁既是第35号交响曲的作曲者，同时也是欧米茄冠军摔跤的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1602", "question": "谁既是第36号交响曲的作曲者，同时也是国家印刷厂的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1603", "question": "谁既是第34号交响曲的作曲者，同时也是方形神殿的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1604", "question": "谁既是第33号交响曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是沃尔库霍夫方面军的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1605", "question": "谁既是莫札特低音管协奏曲的作曲者，同时也是世界栖地日的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1606", "question": "谁既是长笛与竖琴协奏曲的作曲者，同时也是朝圣山学社的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1607", "question": "谁既是夏倍上校的作曲者，同时也是托斯卡纳大公国的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1608", "question": "谁既是地狱之复仇沸腾在我心中的作曲者，同时也是远东第1方面军的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1609", "question": "谁既是贤者之石的作曲者，同时也是数字王国的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1610", "question": "谁既是后宫诱逃的作曲者，同时也是东方教会部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1611", "question": "谁既是安魂曲的作曲者，同时也是马尔卡塔的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1612", "question": "谁既是舍赫拉查达的作曲者，同时也是辅助警察的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1613", "question": "谁既是左手钢琴协奏曲的作曲者，同时也是福特澳大利亚的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1614", "question": "谁既是达夫尼与克罗伊的作曲者，同时也是亨利·福特公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1615", "question": "谁既是弦乐四重奏的作曲者，同时也是情韵动春心的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1616", "question": "谁既是水上游戏的作曲者，同时也是乡间野趣的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1617", "question": "谁既是让大家痛饮，让大家狂欢的作曲者，同时也是青春逍遥游的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1618", "question": "谁既是我心爱的宝贝的作曲者，同时也是猩球崛起：黎明之战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1619", "question": "谁既是二声部与三声部创意曲的作曲者，同时也是罗纳尔多的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1620", "question": "谁既是在这些圣殿内部的作曲者，同时也是霍华德叔叔的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1621", "question": "谁既是第7号钢琴奏鸣曲的作曲者，同时也是洪水来临前的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1622", "question": "谁既是双钢琴奏鸣曲的作曲者，同时也是终极警探的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1623", "question": "谁既是黄油面包圆舞曲的作曲者，同时也是终极警探2的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1624", "question": "谁既是F大调钢琴奏鸣曲的作曲者，同时也是维基代价的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1625", "question": "谁既是再也不能的作曲者，同时也是占领下的卢浮宫的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1626", "question": "谁既是第1号弦乐二重奏的作曲者，同时也是我不是你的黑鬼的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1627", "question": "谁既是第17号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是失落的浪漫手稿的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1628", "question": "谁既是让我们携手同行的作曲者，同时也是死亡场景的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1629", "question": "谁既是第2号弦乐二重奏的作曲者，同时也是百货店巡视员的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1630", "question": "谁既是第39号交响曲的作曲者，同时也是大独裁者的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1631", "question": "谁既是第三十八号交响曲的作曲者，同时也是高卢英雄大战凯撒王子的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1632", "question": "谁既是欢欣、雀跃的作曲者，同时也是浪子歌声的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1633", "question": "谁既是狄托的仁慈的作曲者，同时也是我曾伺候过英国国王的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1634", "question": "谁既是第19号弦乐四重奏的作曲者，同时也是寻子遇仙记的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1635", "question": "谁既是钟声的编辑，同时也是差利误中美人计的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1636", "question": "谁既是犹太人大屠杀百科全书的编辑，同时也是拍摄强尼的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1637", "question": "谁既是抵抗英雄的编辑，同时也是派对与胜利之歌的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1638", "question": "谁既是斯图亚特·霍尔的编辑，同时也是爱卡莉的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1639", "question": "谁既是日晷的编辑，同时也是春之诱惑的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1640", "question": "谁既是希腊散佚历史片段汇集的编辑，同时也是晚安，好运。的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1641", "question": "谁既是犹太人汇报的编辑，同时也是影像的力量：莱尼·里芬施塔尔的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1642", "question": "谁既是经史百家杂钞的编辑，同时也是决战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1643", "question": "谁既是特殊成分标识的编辑，同时也是12月7日的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1644", "question": "谁既是奥地利科学院的编辑，同时也是美国大师的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1645", "question": "谁既是EMMA杂志的编辑，同时也是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1646", "question": "谁既是The Fragments of the Pre-Socratics的编辑，同时也是玉女七试云雨情的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1647", "question": "谁既是花花公子的编辑，同时也是山洞人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1648", "question": "谁既是列王纪上的编辑，同时也是终极警探3的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1649", "question": "谁既是数学纪事的编辑，同时也是第五元素的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1650", "question": "谁既是数学函数手册的编辑，同时也是西部的一百万种死法的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1651", "question": "谁既是国际理事会通信的编辑，同时也是采访的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1652", "question": "谁既是九章集的编辑，同时也是第六感的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1653", "question": "谁既是《北极星》丛刊的编辑，同时也是十二只猴子的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1654", "question": "谁既是闲谈者的编辑，同时也是愚人善事的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1655", "question": "谁既是东国通鉴的编辑，同时也是迪士尼乐园度假区的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1656", "question": "谁既是大保利古典学百科全书的编辑，同时也是特鲁希略国立大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1657", "question": "谁既是一般音乐报纸的编辑，同时也是福特的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1658", "question": "谁既是左翼艺术战线的编辑，同时也是欧洲单一天空空中交通管理研究的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1659", "question": "谁既是《西敏寺评论》的编辑，同时也是圣盎博罗削圣殿的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1660", "question": "谁既是怀疑论者的编辑，同时也是加亚尔城堡的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1661", "question": "谁既是世界报的编辑，同时也是Tennman Records的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1662", "question": "谁既是万叶集的编辑，同时也是统一民族运动党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1663", "question": "谁既是新古今和歌集的编辑，同时也是梦工场电视的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1664", "question": "谁既是古今和歌集的编辑，同时也是卡塔赫纳大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1665", "question": "谁既是类聚国史的编辑，同时也是阿克拉晚间新闻的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1666", "question": "谁既是Spixiana的编辑，同时也是亨利·福特健康系统的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1667", "question": "谁既是饭桌谈话的编辑，同时也是阿拉坦博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1668", "question": "谁既是人民观察家报的编辑，同时也是非裔美国人团结组织的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1669", "question": "谁既是管子的编辑，同时也是马尔帕索的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1670", "question": "谁既是昴 (文艺杂志)的编辑，同时也是法国诗人协会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1671", "question": "谁既是焦点周刊的编辑，同时也是穆斯林清真寺社团的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1672", "question": "谁既是我们的时代的编辑，同时也是维尔戈水道的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1673", "question": "谁既是数学笔记的编辑，同时也是佛罗伦萨圣老楞佐大殿的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1674", "question": "谁既是百人秀歌的编辑，同时也是新法国评论的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1675", "question": "谁既是陈一鸣的雇主，同时也是爱迪生制造公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1676", "question": "谁既是罗伯特·拉姆的雇主，同时也是托马斯·爱迪生公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1677", "question": "谁既是伊恩·希克森的雇主，同时也是城市与乡村规划联合会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1678", "question": "谁既是史提夫·乔布斯的雇主，同时也是智慧专案表决的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1679", "question": "谁既是阿西什·瓦斯瓦尼的雇主，同时也是辛克莱无线电器材公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1680", "question": "谁既是德瑞医生的雇主，同时也是丹麦中部交通公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1681", "question": "谁既是梅雷迪斯·惠特克的雇主，同时也是特里格大街制作公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1682", "question": "谁既是瓦西里·涅边贾的雇主，同时也是东方信托总办的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1683", "question": "谁既是费迪南·奥约诺的雇主，同时也是圣伊丽莎白教堂的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1684", "question": "谁既是史蒂夫·沃兹尼亚克的雇主，同时也是英国设计协会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1685", "question": "谁既是提姆·哈福德的雇主，同时也是图书馆杂志的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1686", "question": "谁既是福田敬二的雇主，同时也是烟屋影业的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1687", "question": "谁既是易卜拉欣·甘巴里的雇主，同时也是政府间气候变化专门委员会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1688", "question": "谁既是奥利·亨里克·马格的雇主，同时也是捐赠宣言的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1689", "question": "谁既是马切伊·斯塔霍维亚克的雇主，同时也是乌克兰第4方面军的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1690", "question": "谁既是菲利普·席勒的雇主，同时也是国际民主日的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1691", "question": "谁既是克雷格·费德里吉的雇主，同时也是伦巴底联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1692", "question": "谁既是安吉拉·阿伦茨的雇主，同时也是波罗的海第1方面军的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1693", "question": "谁既是南希·R·海嫩的雇主，同时也是意大利人民的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1694", "question": "谁既是西纳·塔马东的雇主，同时也是圣城公开大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1695", "question": "谁既是罗伯特·佩拉的雇主，同时也是宪法第十三条修正案的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1696", "question": "谁既是罗伯特·布伦纳的雇主，同时也是顶尖对决的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1697", "question": "谁既是查尔斯·约斯特的雇主，同时也是香草天空的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1698", "question": "谁既是克里斯丁·弗里斯·巴赫的雇主，同时也是零日网路战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1699", "question": "谁既是娜塔莉·比利亚洛沃斯的雇主，同时也是暗算的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1700", "question": "谁既是埃万杰利斯塔·托里拆利的雇主，同时也是爱国者行动的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1701", "question": "谁既是杰夫·罗宾的雇主，同时也是盲人枪手的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1702", "question": "谁既是罗杰·鲍威尔的雇主，同时也是奇幻之旅的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1703", "question": "谁既是杰瑞米·哈蒙德的雇主，同时也是俄国之役的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1704", "question": "谁既是威廉·坎贝尔的雇主，同时也是今天不离去的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1705", "question": "谁既是迈克·马库拉的雇主，同时也是马年的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1706", "question": "谁既是乔·伊巴拉的雇主，同时也是天上人间 (1987年电影)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1707", "question": "谁既是松冈容子的雇主，同时也是解密风暴 (2015年电影)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1708", "question": "谁既是丽莎·P·杰克逊的雇主，同时也是披头四大全的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1709", "question": "谁既是约翰·斯卡利的雇主，同时也是Elvis (1968年电视节目)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1710", "question": "谁既是罗纳德·杰拉德·韦恩的雇主，同时也是蜜月往事的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1711", "question": "谁既是杨安俊的雇主，同时也是向政府说不的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1712", "question": "谁既是雷纳托·鲁杰罗的雇主，同时也是绿野嬉春的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1713", "question": "谁既是杰夫·威廉姆斯的雇主，同时也是猫王传奇的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ua_1714", "question": "谁既是苏珊·瓦格纳的雇主，同时也是跟著这的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}]